{"id":30590,"date":"2023-01-30T13:46:05","date_gmt":"2023-01-30T18:46:05","guid":{"rendered":"http:\/\/altamira.edu.co\/admissions-2\/"},"modified":"2024-04-24T08:16:47","modified_gmt":"2024-04-24T13:16:47","slug":"admissions-general-information","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/altamira.edu.co\/admissions-general-information\/","title":{"rendered":"Admissions &#8211; General Information"},"content":{"rendered":"[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; background_color=&#8221;gcid-56c153ff-af19-4dd2-ad24-db6135076b29&#8243; background_image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/banner-admisiones1-1-1.jpg&#8221; background_position=&#8221;top_center&#8221; background_vertical_offset=&#8221;42%&#8221; background_blend=&#8221;multiply&#8221; custom_padding=&#8221;160px||160px||true|false&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-56c153ff-af19-4dd2-ad24-db6135076b29%22:%91%22background_color%22%93}&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; text_text_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; text_font_size=&#8221;38px&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>ADMISSIONS GENERAL INFORMATION<\/strong><\/p>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row column_structure=&#8221;1_3,1_3,1_3&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_image src=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/alimentacion-1.png&#8221; alt=&#8221;Alimentacion Logo Mini Banner&#8221; title_text=&#8221;Alimentacion Logo Mini Banner&#8221; url=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/food-services-2\/&#8221; align=&#8221;center&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; height=&#8221;243px&#8221; custom_margin=&#8221;-160px||||false|false&#8221; custom_margin_tablet=&#8221;0px||||false|false&#8221; custom_margin_phone=&#8221;0px||||false|false&#8221; custom_margin_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_image src=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/transporte-1.png&#8221; alt=&#8221;Transporte Logo Mini Banner&#8221; title_text=&#8221;Transporte Logo Mini Banner&#8221; url=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/transportation-2\/&#8221; align=&#8221;center&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; height=&#8221;243px&#8221; custom_margin=&#8221;-160px||||false|false&#8221; custom_margin_tablet=&#8221;0px||||false|false&#8221; custom_margin_phone=&#8221;0px||||false|false&#8221; custom_margin_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_image src=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/escuelas-de-extension-1.png&#8221; alt=&#8221;Escuelas de Extension Logo Mini Banner&#8221; title_text=&#8221;Escuelas de Extension Logo Mini Banner&#8221; url=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/extracurricular-activities\/&#8221; align=&#8221;center&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; height=&#8221;243px&#8221; custom_margin=&#8221;-160px||||false|false&#8221; custom_margin_tablet=&#8221;0px||||false|false&#8221; custom_margin_phone=&#8221;0px||||false|false&#8221; custom_margin_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; text_font_size=&#8221;22px&#8221; text_line_height=&#8221;1.5em&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; text_font_size_tablet=&#8221;22px&#8221; text_font_size_phone=&#8221;18px&#8221; text_font_size_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p>M\u00e1s de 30 a\u00f1os <strong>liderando con prop\u00f3sito, sirviendo con pasi\u00f3n y liderando <\/strong><strong>con el coraz\u00f3n<\/strong>, para generar un impacto positivo en el mundo.<\/p>\n<p>En el Altamira International\u00a0 \u00a0school, brillamos por nuestra excelencia acad\u00e9mica y enfoque educativo <strong>INNOVADOR<\/strong>. Nos esforzamos por forjar a los l\u00edderes del siglo XXI, nutriendo mentes con visi\u00f3n y valores.<\/p>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; background_color=&#8221;#f1f1f1&#8243; positioning=&#8221;none&#8221; z_index=&#8221;3&#8243; custom_padding=&#8221;50px||50px||true|false&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row column_structure=&#8221;1_2,1_2&#8243; use_custom_gutter=&#8221;on&#8221; gutter_width=&#8221;2&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; width=&#8221;90%&#8221; max_width=&#8221;1280px&#8221; animation_style=&#8221;flip&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.17.4&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_blurb title=&#8221;NIDO&#8221; image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_9915.jpg&#8221; image_icon_width=&#8221;60%&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_font=&#8221;|700|||||||&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_text_color=&#8221;gcid-56c153ff-af19-4dd2-ad24-db6135076b29&#8243; header_font_size=&#8221;24px&#8221; body_font=&#8221;|300|||||||&#8221; body_text_color=&#8221;#000000&#8243; body_font_size=&#8221;16px&#8221; body_line_height=&#8221;1.5em&#8221; background_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; width=&#8221;80%&#8221; custom_padding=&#8221;15px|15px|15px|15px|false|true&#8221; header_font_size_tablet=&#8221;24px&#8221; header_font_size_phone=&#8221;18px&#8221; header_font_size_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; custom_css_blurb_image=&#8221;margin-bottom: 15px;&#8221; border_radii=&#8221;on|20px|20px|20px|20px&#8221; border_radii_image=&#8221;on|22px|22px|22px|22px&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-56c153ff-af19-4dd2-ad24-db6135076b29%22:%91%22header_text_color%22%93}&#8221;]\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0En el Nido Altamira, los ni\u00f1os y ni\u00f1as disfrutan a diario de experiencias inmersivas que les conectan con entornos reales. A trav\u00e9s de estas vivencias, exploran, se maravillan, investigan, descubren y generan un aprendizaje significativo.<\/p>\n<p><a class=\"btn-sections\" href=\"\/?page_id=26700\">Know more<\/a><\/p>\n[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.17.4&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_blurb title=&#8221;PRE PRIMARY&#8221; image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG_9323-2.jpg&#8221; image_icon_width=&#8221;60%&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_font=&#8221;|700|||||||&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_text_color=&#8221;#303477&#8243; header_font_size=&#8221;24px&#8221; body_font=&#8221;|300|||||||&#8221; body_text_color=&#8221;#000000&#8243; body_font_size=&#8221;16px&#8221; body_line_height=&#8221;1.5em&#8221; background_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; height=&#8221;465px&#8221; custom_padding=&#8221;15px|15px|15px|15px|true|true&#8221; header_font_size_tablet=&#8221;24px&#8221; header_font_size_phone=&#8221;18px&#8221; header_font_size_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; custom_css_blurb_image=&#8221;margin-bottom: 15px;&#8221; border_radii=&#8221;on|22px|22px|22px|22px&#8221; border_radii_image=&#8221;on|22px|22px|22px|22px&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-56c153ff-af19-4dd2-ad24-db6135076b29%22:%91%22header_text_color%22%93}&#8221;]\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0Fomenta el esp\u00edritu investigador y buscamos formar a ni\u00f1os y ni\u00f1as como ciudadanos responsables, pensadores cr\u00edticos y creativos capaces de resolver problemas.<\/p>\n<p><a class=\"btn-sections\" href=\"\/?page_id=29499\">Know more<\/a><\/p>\n[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8221;1_2,1_2&#8243; use_custom_gutter=&#8221;on&#8221; gutter_width=&#8221;2&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; width=&#8221;90%&#8221; max_width=&#8221;1280px&#8221; animation_style=&#8221;flip&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.17.4&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_blurb title=&#8221;ELEMENTARY&#8221; image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Captura-de-Pantalla-2023-08-22-a-las-1.52.08-p.m..png&#8221; image_icon_width=&#8221;60%&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_font=&#8221;|700|||||||&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_text_color=&#8221;#303477&#8243; header_font_size=&#8221;24px&#8221; background_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; custom_padding=&#8221;15px|15px|15px|15px|true|true&#8221; header_font_size_tablet=&#8221;24px&#8221; header_font_size_phone=&#8221;18px&#8221; header_font_size_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; custom_css_blurb_image=&#8221;margin-bottom: 15px;&#8221; border_radii=&#8221;on|10px|10px|10px|10px&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-56c153ff-af19-4dd2-ad24-db6135076b29%22:%91%22header_text_color%22%93}&#8221;]\n<p style=\"text-align: center;\">Promovemos el trabajo en equipo y la colaboraci\u00f3n, fomentando las \u201c6 C\u201d (colaboraci\u00f3n, comunicaci\u00f3n, creatividad, pensamiento cr\u00edtico, ciudadan\u00eda global y competencias tecnol\u00f3gicas).<\/p>\n<p><a class=\"btn-sections\" href=\"\/?page_id=29360\">Know more<\/a><\/p>\n[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.17.4&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_blurb title=&#8221;HIGH SCHOOL&#8221; image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Captura-de-Pantalla-2023-08-22-a-las-2.00.28-p.m..png&#8221; image_icon_width=&#8221;60%&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_font=&#8221;|700|||||||&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_text_color=&#8221;#303477&#8243; header_font_size=&#8221;24px&#8221; background_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; custom_padding=&#8221;15px|15px|15px|15px|true|true&#8221; header_font_size_tablet=&#8221;24px&#8221; header_font_size_phone=&#8221;18px&#8221; header_font_size_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; custom_css_blurb_image=&#8221;margin-bottom: 15px;&#8221; border_radii=&#8221;on|10px|10px|10px|10px&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-56c153ff-af19-4dd2-ad24-db6135076b29%22:%91%22header_text_color%22%93}&#8221;]\n<p style=\"text-align: center;\">Creemos que el aprendizaje no se limita a adquirir conocimientos te\u00f3ricos; m\u00e1s bien, nos esforzamos para que los estudiantes apliquen lo que han aprendido de manera pr\u00e1ctica y significativa en proyectos reales. En Altamira International School, un estudiante es m\u00e1s que un mero receptor pasivo de informaci\u00f3n.<\/p>\n<p><a class=\"btn-sections\" href=\"\/?page_id=29468\">Know more<\/a><\/p>\n[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_video src=&#8221;https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FRpJRtGg7Cc&#038;ab_channel=AltamiraInternationalSchool&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_video][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; background_color=&#8221;#f7f7f7&#8243; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_image src=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/porq-ser-AIS.png&#8221; title_text=&#8221;porq-ser-AIS&#8221; align=&#8221;center&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8221;1_3,1_3,1_3&#8243; use_custom_gutter=&#8221;on&#8221; gutter_width=&#8221;2&#8243; make_equal=&#8221;on&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; width=&#8221;100%&#8221; max_width=&#8221;1280px&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_blurb title=&#8221;Estamos acreditados por por COGNIA&#8221; image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/COGNIA.png&#8221; module_class=&#8221;background&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_text_color=&#8221;rgba(0,0,0,0.78)&#8221; header_font_size=&#8221;15px&#8221; header_line_height=&#8221;1.5em&#8221; body_text_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; body_font_size=&#8221;15px&#8221; custom_margin=&#8221;|5px||5px|false|true&#8221; custom_css_main_element=&#8221; background: #fff !important;||padding: 50px 10px;||padding-top: 10px !important;||&#8221; border_radii=&#8221;on|13px|13px|13px|13px&#8221; border_radii_image=&#8221;on|10px|10px|10px|10px&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=&#8221;Contamos con el primer centro de innovaci\u00f3n del pa\u00eds, nuestro AIS INNOVATION CENTER: un espacio multifuncional transdisciplinario para nuestra comunidad educativa para investigar y desarrollar proyectos STEAM para la sostenibilidad en la Cuarta Revoluci\u00f3n Industrial.&#8221; image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/AIS-INNOVATION-CENTER.png&#8221; module_class=&#8221;background&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_text_color=&#8221;rgba(0,0,0,0.78)&#8221; header_font_size=&#8221;15px&#8221; header_line_height=&#8221;1.5em&#8221; body_text_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; body_font_size=&#8221;15px&#8221; custom_margin=&#8221;|5px||5px|false|true&#8221; custom_css_main_element=&#8221; background: #fff !important;||padding: 50px 10px;||padding-top: 10px !important;||&#8221; border_radii=&#8221;on|13px|13px|13px|13px&#8221; border_radii_image=&#8221;on|10px|10px|10px|10px&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_blurb title=&#8221;Contamos con un enfoque educativo STEAM \/ STEM&#8221; image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Captura-de-Pantalla-2023-08-22-a-las-2.00.28-p.m..png&#8221; module_class=&#8221;background&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_text_color=&#8221;rgba(0,0,0,0.78)&#8221; header_font_size=&#8221;15px&#8221; header_line_height=&#8221;1.5em&#8221; body_text_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; body_font_size=&#8221;15px&#8221; custom_margin=&#8221;|5px||5px|false|true&#8221; custom_css_main_element=&#8221; background: #fff !important;||padding: 50px 10px;||padding-top: 10px !important;||&#8221; border_radii=&#8221;on|13px|13px|13px|13px&#8221; border_radii_image=&#8221;on|10px|10px|10px|10px&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=&#8221;Nuestro CAMPUS campestre, contamos con una alta variedad de fauna y flora, lo que permite que nuestros estudiantes vivan en un campus lleno de vida.&#8221; image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/CAMPUS.png&#8221; module_class=&#8221;background&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_text_color=&#8221;rgba(0,0,0,0.78)&#8221; header_font_size=&#8221;15px&#8221; header_line_height=&#8221;1.5em&#8221; body_text_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; body_font_size=&#8221;15px&#8221; custom_margin=&#8221;|5px||5px|false|true&#8221; custom_css_main_element=&#8221; background: #fff !important;||padding: 50px 10px;||padding-top: 10px !important;||&#8221; border_radii=&#8221;on|13px|13px|13px|13px&#8221; border_radii_image=&#8221;on|10px|10px|10px|10px&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_blurb title=&#8221;Nuestros estudiantes grad\u00faan con DOBLE TITULACI\u00d3N: Diploma de Bachiller colombiano High School Diploma&#8221; image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/DOBLE-TITULACION.png&#8221; module_class=&#8221;background&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_text_color=&#8221;rgba(0,0,0,0.78)&#8221; header_font_size=&#8221;15px&#8221; header_line_height=&#8221;1.5em&#8221; body_text_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; body_font_size=&#8221;15px&#8221; custom_margin=&#8221;|5px||5px|false|true&#8221; custom_css_main_element=&#8221; background: #fff !important;||padding: 50px 10px;||padding-top: 10px !important;||&#8221; border_radii=&#8221;on|13px|13px|13px|13px&#8221; border_radii_image=&#8221;on|10px|10px|10px|10px&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row column_structure=&#8221;1_3,1_3,1_3&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_image src=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Recurso-52x-8-1.png&#8221; title_text=&#8221;Recurso-52x-8-1&#8243; align=&#8221;center&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p>Nuestros estudiantes son aprendices de por vida, que buscan la excelencia, exhiben curiosidad y una mentalidad de crecimiento, adoptan una perspectiva global y aprovechan de manera efectiva las tecnolog\u00edas en su aprendizaje, incorporando la indagaci\u00f3n en m\u00faltiples disciplinas.<\/p>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_image src=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Recurso-42x-8-1.png&#8221; title_text=&#8221;Recurso-42x-8-1&#8243; align=&#8221;center&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p>Nuestros estudiantes son l\u00edderes con integridad y empat\u00eda, que poseen el coraje \u00e9tico para tomar las decisiones correctas.<\/p>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_image src=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Recurso-62x-8-1.png&#8221; title_text=&#8221;Recurso-62x-8-1&#8243; align=&#8221;center&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p>Nuestros estudiantes son ciudadanos preocupados, que absorben las cualidades de respeto y gratitud, mientras contribuyen activamente a la comunidad.<\/p>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; background_color=&#8221;rgba(239,239,239,0.53)&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; text_font=&#8221;Poppins|300|||||||&#8221; header_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; custom_margin=&#8221;||20px||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;45px|||||&#8221; header_font_size_tablet=&#8221;24px&#8221; header_font_size_phone=&#8221;22px&#8221; header_font_size_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<h1>se parte de nuestra familia<\/h1>\n[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/admission-process\/&#8221; button_text=&#8221;ingresa aqu\u00ed.&#8221; button_alignment=&#8221;center&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_button=&#8221;on&#8221; button_text_size=&#8221;16px&#8221; button_text_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; button_bg_color=&#8221;#b71115&#8243; button_border_width=&#8221;0px&#8221; button_border_radius=&#8221;20px&#8221; button_font=&#8221;|700|||||||&#8221; button_icon_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; button_bg_color__hover_enabled=&#8221;on|hover&#8221; button_bg_color__hover=&#8221;#1e2c50&#8243; button_bg_enable_color__hover=&#8221;on&#8221; button_text_color__hover_enabled=&#8221;on|hover&#8221; button_text_color__hover=&#8221;#FFFFFF&#8221;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][modula id=&#8221;30256&#8243;][\/et_pb_text][et_pb_code _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n            <div \n                class=\"elfsight-widget-whatsapp-chat elfsight-widget\" \n                data-elfsight-whatsapp-chat-options=\"%7B%22phone%22%3A%22%2B573138494888%22%2C%22bubbleIcon%22%3A%22whatsapp-chat%22%2C%22bubbleText%22%3A%22%22%2C%22picture%22%3A%22custom%22%2C%22pictureLibrary%22%3A%7B%22name%22%3A%22June%20Cha%22%2C%22email%22%3A%22june.cha%40gmail.com%22%2C%22position%22%3A%22Delivery%20Driver%22%2C%22photo%22%3A%22https%3A%5C%2F%5C%2Frandomuser.me%5C%2Fapi%5C%2Fportraits%5C%2Fwomen%5C%2F44.jpg%22%7D%2C%22pictureCustom%22%3A%22http%3A%5C%2F%5C%2Faltamira.edu.co%5C%2Fwp-content%5C%2Fuploads%5C%2F2020%5C%2F03%5C%2Ffoto-laura-new-2018.jpg%22%2C%22name%22%3A%22Laura%20Duque%22%2C%22nameCaptionType%22%3A%22replyTime%22%2C%22nameCaptionReplyTime%22%3A%22Typically%20replies%20in%20minutes%22%2C%22nameCaptionCustom%22%3A%22%22%2C%22welcomeMessage%22%3A%22Bienvenido%28a%29%20al%20Colegio%20Altamira%5Cud83d%5Cudc4b%5Cud83c%5Cudffc%3Cdiv%3EC%5Cu00f3mo%20puedo%20ayudarte%3F%3Cbr%3E%3C%5C%2Fdiv%3E%22%2C%22buttonText%22%3A%22Start%20Chat%22%2C%22buttonIconVisible%22%3Atrue%2C%22position%22%3A%22floating%22%2C%22align%22%3A%22right%22%2C%22whereToDisplayChat%22%3A%22allPages%22%2C%22excludedPages%22%3A%5B%5D%2C%22specificPages%22%3A%5B%5D%2C%22devicesToDisplay%22%3A%5B%22mobile%22%2C%22desktop%22%5D%2C%22showChatTo%22%3A%22allVisitors%22%2C%22displayDays%22%3A%5B0%2C1%2C2%2C3%2C4%2C5%2C6%5D%2C%22timeSchedule%22%3Afalse%2C%22displayStartTime%22%3A%2200%3A00%22%2C%22displayEndTime%22%3A%2200%3A00%22%2C%22timeOnPage%22%3A0%2C%22timeOnSite%22%3A0%2C%22scrollPosition%22%3A0%2C%22exiIntent%22%3Afalse%2C%22notifications%22%3A%5B%22bubbleBadge%22%2C%22tabTitle%22%5D%2C%22headerBackgroundColor%22%3A%22rgb%289%2C%2094%2C%2084%29%22%2C%22buttonColor%22%3A%22rgb%2879%2C%20206%2C%2093%29%22%2C%22bubbleBackgroundColor%22%3A%22rgb%2879%2C%20206%2C%2093%29%22%2C%22bubbleIconColor%22%3A%22rgb%28250%2C%20250%2C%20250%29%22%2C%22buttonBorderRadius%22%3A18%2C%22widgetId%22%3A%225%22%7D\" \n                data-elfsight-whatsapp-chat-version=\"1.1.0\"\n                data-elfsight-widget-id=\"elfsight-whatsapp-chat-5\">\n            <\/div>\n            [\/et_pb_code][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>ADMISSIONS GENERAL INFORMATIONM\u00e1s de 30 a\u00f1os liderando con prop\u00f3sito, sirviendo con pasi\u00f3n y liderando con el coraz\u00f3n, para generar un impacto positivo en el mundo. En el Altamira International\u00a0 \u00a0school, brillamos por nuestra excelencia acad\u00e9mica y enfoque educativo INNOVADOR. Nos esforzamos por forjar a los l\u00edderes del siglo XXI, nutriendo mentes con visi\u00f3n y valores.\u00a0En el Nido Altamira, los ni\u00f1os y ni\u00f1as disfrutan a diario de experiencias inmersivas que les conectan con entornos reales. A trav\u00e9s de estas vivencias, exploran, se maravillan, investigan, descubren y generan un aprendizaje significativo. Know more\u00a0Fomenta el esp\u00edritu investigador y buscamos formar a ni\u00f1os y ni\u00f1as como ciudadanos responsables, pensadores cr\u00edticos y creativos capaces de resolver problemas. Know morePromovemos el trabajo en equipo y la colaboraci\u00f3n, fomentando las \u201c6 C\u201d (colaboraci\u00f3n, comunicaci\u00f3n, creatividad, pensamiento cr\u00edtico, ciudadan\u00eda global y competencias tecnol\u00f3gicas). Know moreCreemos que el aprendizaje no se limita a adquirir conocimientos te\u00f3ricos; m\u00e1s bien, nos esforzamos para que los estudiantes apliquen lo que han aprendido de manera pr\u00e1ctica y significativa en proyectos reales. En Altamira International School, un estudiante es m\u00e1s que un mero receptor pasivo de informaci\u00f3n. Know moreNuestros estudiantes son aprendices de por vida, que buscan la excelencia, exhiben curiosidad y una mentalidad [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","rank_math_lock_modified_date":false,"footnotes":""},"dipi_cpt_category":[],"class_list":["post-30590","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/30590"}],"collection":[{"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30590"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/30590\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":38124,"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/30590\/revisions\/38124"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30590"}],"wp:term":[{"taxonomy":"dipi_cpt_category","embeddable":true,"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/dipi_cpt_category?post=30590"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}