{"id":31246,"date":"2023-03-17T17:36:51","date_gmt":"2023-03-17T22:36:51","guid":{"rendered":"http:\/\/altamira.edu.co\/?page_id=31246"},"modified":"2023-05-05T08:34:50","modified_gmt":"2023-05-05T13:34:50","slug":"innovate-education-reimagined","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/altamira.edu.co\/innovate-education-reimagined\/","title":{"rendered":"Innovate Education Reimagined"},"content":{"rendered":"[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_margin=&#8221;0px||0px||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_margin=&#8221;0px||||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;0px||||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n[rev_slider alias=&#8221;slider-9&#8243;][\/rev_slider]\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row column_structure=&#8221;1_2,1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_margin=&#8221;||0px||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;||0px||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_button button_url=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/registration-options\/&#8221; button_text=&#8221;REGISTER NOW&#8221; button_alignment=&#8221;right&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_button=&#8221;on&#8221; button_text_size=&#8221;28px&#8221; button_text_color=&#8221;#5fc6de&#8221; button_bg_color=&#8221;#172950&#8243; button_bg_color_gradient_overlays_image=&#8221;on&#8221; button_border_width=&#8221;1px&#8221; button_border_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; button_border_radius=&#8221;20px&#8221; button_font=&#8221;|700|||||||&#8221; button_use_icon=&#8221;off&#8221; background_layout=&#8221;dark&#8221; animation_style=&#8221;slide&#8221; animation_duration=&#8221;600ms&#8221; animation_delay=&#8221;400ms&#8221; button_text_size_tablet=&#8221;24px&#8221; button_text_size_phone=&#8221;16px&#8221; button_text_size_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; custom_css_main_element=&#8221;top: -70px;||background: radial-gradient(circle, rgba(31,68,133,1) 0%, rgba(23,41,80,1) 35%) !important;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; button_bg_color__hover_enabled=&#8221;on|hover&#8221; button_text_color__hover_enabled=&#8221;off|hover&#8221; button_text_color__hover=&#8221;#172950&#8243; button_bg_color__hover=&#8221;#5fc6de&#8221; button_bg_enable_color__hover=&#8221;on&#8221; custom_css_main_element__hover_enabled=&#8221;on|desktop&#8221; custom_css_main_element__hover=&#8221;background: radial-gradient(circle, rgba(35,55,97,1) 0%, rgba(31,68,133,1) 45%) !important;||&#8221; custom_css_main_element_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; custom_css_main_element_tablet=&#8221;top: -80px;&#8221; custom_css_main_element_phone=&#8221;top: -60px;&#8221;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row disabled_on=&#8221;off|off|off&#8221; module_class=&#8221;mayo&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_margin=&#8221;0px||||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;0px||||false|false&#8221; custom_css_main_element=&#8221;display: none;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_text disabled_on=&#8221;off|off|off&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; text_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; text_text_color=&#8221;#002452&#8243; text_font_size=&#8221;16px&#8221; custom_margin=&#8221;-18px||0px||false|false&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p>5 y 6 de mayo<br \/>Altamira International school<br \/>Puerto Colombia, Atlantico<\/p>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; background_color=&#8221;#efefef&#8221; custom_margin=&#8221;||20px||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; text_font=&#8221;Poppins|700|||||||&#8221; text_text_color=&#8221;#002452&#8243; text_font_size=&#8221;20px&#8221; text_line_height=&#8221;1.6em&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; text_font_size_tablet=&#8221;20px&#8221; text_font_size_phone=&#8221;16px&#8221; text_font_size_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p><span>In a constantly evolving world, schools must offer innovative and relevant learning experiences to prepare students for the future. The AIS INNOVATE conference brings together educational actors from around the world to reimagine education and develop a network of valuable experiences in educational innovation. At Altamira International School, we take pride in innovating education with cutting-edge methodologies and collaborative work for the integral and sustainable development of our students and society. Join us and be part of the 21st century educational revolution.<\/span><\/p>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_margin=&#8221;0px||||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;0px||||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_margin=&#8221;||0px||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;||0px||false|false&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_2_font=&#8221;Poppins|700|||||||&#8221; header_2_text_align=&#8221;center&#8221; header_2_text_color=&#8221;#172850&#8243; header_2_font_size=&#8221;34px&#8221; header_2_font_size_tablet=&#8221;34px&#8221; header_2_font_size_phone=&#8221;25px&#8221; header_2_font_size_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<h2><b>KEYNOTE SPEAKERS.\u00a0<\/b><\/h2>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8221;1_2,1_2&#8243; use_custom_gutter=&#8221;on&#8221; gutter_width=&#8221;1&#8243; make_equal=&#8221;on&#8221; disabled_on=&#8221;on|on|on&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_margin=&#8221;0px||||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;0px||||false|false&#8221; custom_css_main_element=&#8221;display: flex;||flex-wrap: wrap;||justify-content: center;||align-items: center;&#8221; disabled=&#8221;on&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_image src=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/foto-dr-spencer-1.png&#8221; title_text=&#8221;foto-dr-spencer (1)&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; width=&#8221;70%&#8221; module_alignment=&#8221;center&#8221; animation_style=&#8221;fold&#8221; border_radii=&#8221;on|350px|350px|350px|350px&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; animation_style=&#8221;flip&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; text_text_color=&#8221;#172950&#8243; header_2_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; header_2_text_color=&#8221;#172950&#8243; header_2_font_size=&#8221;34px&#8221; custom_margin=&#8221;||0px||false|false&#8221; header_2_text_align_tablet=&#8221;center&#8221; header_2_text_align_phone=&#8221;center&#8221; header_2_text_align_last_edited=&#8221;on|tablet&#8221; header_2_font_size_tablet=&#8221;34px&#8221; header_2_font_size_phone=&#8221;25px&#8221; header_2_font_size_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; module_alignment_tablet=&#8221;center&#8221; module_alignment_phone=&#8221;center&#8221; module_alignment_last_edited=&#8221;on|tablet&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<h2>SPECIAL GUEST<\/h2>\n[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; text_text_color=&#8221;#172950&#8243; header_2_font=&#8221;Poppins|700|||||||&#8221; header_2_text_color=&#8221;#5fc6de&#8221; header_2_font_size=&#8221;38px&#8221; custom_margin=&#8221;||0px||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;||0px||false|false&#8221; header_2_text_align_tablet=&#8221;center&#8221; header_2_text_align_phone=&#8221;center&#8221; header_2_text_align_last_edited=&#8221;on|tablet&#8221; header_2_font_size_tablet=&#8221;38px&#8221; header_2_font_size_phone=&#8221;25px&#8221; header_2_font_size_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<h2>DR. JOHN SPENCER<\/h2>\n[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; text_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; text_text_color=&#8221;#172950&#8243; text_font_size=&#8221;18px&#8221; text_line_height=&#8221;1.8em&#8221; width=&#8221;77%&#8221; custom_margin=&#8221;0px||||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;0px||||false|false&#8221; text_font_size_tablet=&#8221;18px&#8221; text_font_size_phone=&#8221;16px&#8221; text_font_size_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; text_orientation_tablet=&#8221;center&#8221; text_orientation_phone=&#8221;center&#8221; text_orientation_last_edited=&#8221;on|tablet&#8221; custom_css_main_element=&#8221;width: 100% !important; &#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p>Recognized author, keynote speaker, and consultant. Former school teacher and current college professor at George Fox University in Newburg, Oregon.<\/p>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8221;1_2,1_2&#8243; use_custom_gutter=&#8221;on&#8221; gutter_width=&#8221;1&#8243; make_equal=&#8221;on&#8221; disabled_on=&#8221;on|on|on&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_margin=&#8221;0px||||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;0px||||false|false&#8221; custom_css_main_element=&#8221;display: flex;||flex-wrap: wrap;||justify-content: center;||align-items: center;&#8221; disabled=&#8221;on&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_image src=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/cecilia-y-juana.png&#8221; title_text=&#8221;cecilia y juana&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; width=&#8221;70%&#8221; module_alignment=&#8221;center&#8221; animation_style=&#8221;fold&#8221; border_radii=&#8221;on|350px|350px|350px|350px&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; animation_style=&#8221;flip&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; text_text_color=&#8221;#172950&#8243; header_2_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; header_2_text_color=&#8221;#172950&#8243; header_2_font_size=&#8221;34px&#8221; custom_margin=&#8221;||0px||false|false&#8221; header_2_text_align_tablet=&#8221;center&#8221; header_2_text_align_phone=&#8221;center&#8221; header_2_text_align_last_edited=&#8221;on|tablet&#8221; header_2_font_size_tablet=&#8221;34px&#8221; header_2_font_size_phone=&#8221;25px&#8221; header_2_font_size_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; module_alignment_tablet=&#8221;center&#8221; module_alignment_phone=&#8221;center&#8221; module_alignment_last_edited=&#8221;on|tablet&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<h2>SPECIAL GUEST<\/h2>\n[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; text_text_color=&#8221;#172950&#8243; header_2_font=&#8221;Poppins|700|||||||&#8221; header_2_text_color=&#8221;#5fc6de&#8221; header_2_font_size=&#8221;38px&#8221; custom_margin=&#8221;||0px||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;||0px||false|false&#8221; header_2_text_align_tablet=&#8221;center&#8221; header_2_text_align_phone=&#8221;center&#8221; header_2_text_align_last_edited=&#8221;on|tablet&#8221; header_2_font_size_tablet=&#8221;38px&#8221; header_2_font_size_phone=&#8221;25px&#8221; header_2_font_size_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<h2><span>CECILIA ZULETA Y JUANA MORALES<\/span><\/h2>\n[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; text_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; text_text_color=&#8221;#172950&#8243; text_font_size=&#8221;18px&#8221; text_line_height=&#8221;1.8em&#8221; width=&#8221;77%&#8221; custom_margin=&#8221;0px||||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;0px||||false|false&#8221; text_font_size_tablet=&#8221;18px&#8221; text_font_size_phone=&#8221;16px&#8221; text_font_size_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; text_orientation_tablet=&#8221;center&#8221; text_orientation_phone=&#8221;center&#8221; text_orientation_last_edited=&#8221;on|tablet&#8221; custom_css_main_element=&#8221;width: 100% !important; &#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p>Psychologists graduated from the Javeriana University in 1991. The area of specialization has been developmental psychology, emotional regulation, child clinical psychology and neurosciences.<\/p>\n<p>Lecture 1: Safe Classrooms<\/p>\n<p>Lecture 2: Growing Families<\/p>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8221;1_2,1_2&#8243; use_custom_gutter=&#8221;on&#8221; gutter_width=&#8221;1&#8243; make_equal=&#8221;on&#8221; disabled_on=&#8221;on|on|on&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_margin=&#8221;0px||||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;0px||||false|false&#8221; custom_css_main_element=&#8221;display: flex;||flex-wrap: wrap;||justify-content: center;||align-items: center;&#8221; disabled=&#8221;on&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_image src=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/PRISCILLA-KEYNOTE-SPEAKER.png&#8221; title_text=&#8221;PRISCILLA KEYNOTE SPEAKER&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; width=&#8221;70%&#8221; module_alignment=&#8221;center&#8221; animation_style=&#8221;fold&#8221; border_radii=&#8221;on|350px|350px|350px|350px&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; animation_style=&#8221;flip&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; text_text_color=&#8221;#172950&#8243; header_2_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; header_2_text_color=&#8221;#172950&#8243; header_2_font_size=&#8221;34px&#8221; custom_margin=&#8221;||0px||false|false&#8221; header_2_text_align_tablet=&#8221;center&#8221; header_2_text_align_phone=&#8221;center&#8221; header_2_text_align_last_edited=&#8221;on|tablet&#8221; header_2_font_size_tablet=&#8221;34px&#8221; header_2_font_size_phone=&#8221;25px&#8221; header_2_font_size_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; module_alignment_tablet=&#8221;center&#8221; module_alignment_phone=&#8221;center&#8221; module_alignment_last_edited=&#8221;on|tablet&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<h2>SPECIAL GUEST<\/h2>\n[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; text_text_color=&#8221;#172950&#8243; header_2_font=&#8221;Poppins|700|||||||&#8221; header_2_text_color=&#8221;#5fc6de&#8221; header_2_font_size=&#8221;38px&#8221; custom_margin=&#8221;||0px||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;||0px||false|false&#8221; header_2_text_align_tablet=&#8221;center&#8221; header_2_text_align_phone=&#8221;center&#8221; header_2_text_align_last_edited=&#8221;on|tablet&#8221; header_2_font_size_tablet=&#8221;38px&#8221; header_2_font_size_phone=&#8221;25px&#8221; header_2_font_size_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<h2><span>PRISCILLA RU\u00cdZ DE VERGARA<\/span><\/h2>\n[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; text_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; text_text_color=&#8221;#172950&#8243; text_font_size=&#8221;18px&#8221; text_line_height=&#8221;1.8em&#8221; width=&#8221;77%&#8221; custom_margin=&#8221;||||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;0px|||0px|false|false&#8221; text_font_size_tablet=&#8221;18px&#8221; text_font_size_phone=&#8221;16px&#8221; text_font_size_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; text_orientation_tablet=&#8221;center&#8221; text_orientation_phone=&#8221;center&#8221; text_orientation_last_edited=&#8221;on|tablet&#8221; custom_css_main_element=&#8221;width: 100% !important; &#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p>Recognized author, keynote speaker, and consultant. Former school teacher and current college professor at George Fox University in Newburg, Oregon.<\/p>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row column_structure=&#8221;1_3,1_3,1_3&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_blurb title=&#8221;DR. JOHN SPENCER&#8221; image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/foto-dr-spencer-1.png&#8221; content_max_width=&#8221;300px&#8221; module_class=&#8221;conferencia&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_font=&#8221;|700|||||||&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_text_color=&#8221;#002452&#8243; header_font_size=&#8221;18px&#8221; image_icon_custom_margin=&#8221;||-25px||false|false&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p style=\"text-align: center;\">Recognized author, keynote speaker, and consultant. Former school teacher and current college professor at George Fox University in Newburg, Oregon.<\/p>\n[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_blurb title=&#8221;CECILIA ZULETA Y JUANA MORALES&#8221; image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/cecilia-y-juana.png&#8221; content_max_width=&#8221;300px&#8221; module_class=&#8221;conferencia&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_font=&#8221;|700|||||||&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_text_color=&#8221;#002452&#8243; header_font_size=&#8221;18px&#8221; image_icon_custom_margin=&#8221;||-25px||false|false&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p style=\"text-align: center;\">Psychologists graduated from the Javeriana University in 1991. The area of specialization has been developmental psychology, emotional regulation, child clinical psychology and neurosciences.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Lecture 1: Safe Classrooms<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Lecture 2: Growing Families<\/p>\n[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_3&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_blurb title=&#8221;PRISCILLA RU\u00cdZ DE VERGARA&#8221; image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/PRISCILLA-KEYNOTE-SPEAKER.png&#8221; content_max_width=&#8221;300px&#8221; module_class=&#8221;conferencia&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_font=&#8221;|700|||||||&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_text_color=&#8221;#002452&#8243; header_font_size=&#8221;18px&#8221; image_icon_custom_margin=&#8221;||-25px||false|false&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p style=\"text-align: center;\">Recognized author, keynote speaker, and consultant. Former school teacher and current college professor at George Fox University in Newburg, Oregon.<\/p>\n[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; background_color=&#8221;#62cbe2&#8243; animation_style=&#8221;fade&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_2_font=&#8221;Poppins|700|||||||&#8221; header_2_text_align=&#8221;center&#8221; header_2_text_color=&#8221;#172850&#8243; header_2_font_size=&#8221;34px&#8221; header_2_font_size_tablet=&#8221;34px&#8221; header_2_font_size_phone=&#8221;25px&#8221; header_2_font_size_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<h2>MEET AIS INNOVATE VOICES<\/h2>\n[\/et_pb_text][lwp_image_carousel gallery_ids=&#8221;31300,31321,31323,31325&#8243; slides_show=&#8221;4&#8243; disabled_on=&#8221;on|on|on&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; disabled=&#8221;on&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/lwp_image_carousel][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_margin=&#8221;30px||||false|false&#8221; animation_style=&#8221;flip&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; module_class=&#8221;conferencistas&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_blurb title=&#8221;Hember Llanos&#8221; image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/hember-llanos.png&#8221; content_max_width=&#8221;300px&#8221; module_class=&#8221;conferencia&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_text_color=&#8221;#002452&#8243; header_font_size=&#8221;18px&#8221; image_icon_custom_margin=&#8221;||-25px||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p style=\"text-align: center;\"><span>Coach Educativo. Mag\u00edster en Administraci\u00f3n de Instituciones Educativas con \u00e9nfasis en Gesti\u00f3n e Innovaci\u00f3n Educativa.<\/span><\/p>\n[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=&#8221;Priscilla Vargas&#8221; image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/piscilla-vargas.png&#8221; content_max_width=&#8221;300px&#8221; module_class=&#8221;conferencia&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_text_color=&#8221;#002452&#8243; header_font_size=&#8221;18px&#8221; image_icon_custom_margin=&#8221;||-25px||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p style=\"text-align: center;\"><span>Middle School Humanities Teacher. Innovator and Life Coach. Educadora con m\u00e1s de 10 a\u00f1os de experiencia.<\/span><\/p>\n[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=&#8221;Sindy Vargas&#8221; image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/sindy-vargas.png&#8221; content_max_width=&#8221;300px&#8221; module_class=&#8221;conferencia&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_text_color=&#8221;#002452&#8243; header_font_size=&#8221;18px&#8221; image_icon_custom_margin=&#8221;||-25px||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p style=\"text-align: center;\"><span>Coach Educativa.Licenciada en Idiomas Extranjeros.<\/span><\/p>\n[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=&#8221;Camilo Berdugo&#8221; image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/camilo-berdugo.png&#8221; content_max_width=&#8221;300px&#8221; module_class=&#8221;conferencia&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_text_color=&#8221;#002452&#8243; header_font_size=&#8221;18px&#8221; image_icon_custom_margin=&#8221;||-25px||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p style=\"text-align: center;\"><span>Atelierista en el Altamira International School. T\u00e9cnico En M\u00fasica<\/span><br \/><span>y Artes Pl\u00e1sticas, con \u00c9nfasis en Herramientas Pedag\u00f3gicas para Formaci\u00f3n Profesional.<\/span><\/p>\n[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=&#8221;Daiver Zambrano&#8221; image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/daiver-zambrano.png&#8221; content_max_width=&#8221;300px&#8221; module_class=&#8221;conferencia&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_text_color=&#8221;#002452&#8243; header_font_size=&#8221;18px&#8221; image_icon_custom_margin=&#8221;||-25px||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p style=\"text-align: center;\"><span>Middle School\/ High School Principal. Educator with Master in TESOL from Greensboro College.<\/span><\/p>\n[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=&#8221;Claudia Echeverria&#8221; image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/claudia-echeverria.png&#8221; content_max_width=&#8221;300px&#8221; module_class=&#8221;conferencia&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_text_color=&#8221;#002452&#8243; header_font_size=&#8221;18px&#8221; image_icon_custom_margin=&#8221;||-25px||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p style=\"text-align: center;\"><span>Elementary Principal. Clinical Psychologist. Master in Education.<\/span><\/p>\n[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=&#8221;Milton Gutierrez&#8221; image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/milton-gutierrez.png&#8221; content_max_width=&#8221;300px&#8221; module_class=&#8221;conferencia&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_text_color=&#8221;#002452&#8243; header_font_size=&#8221;18px&#8221; image_icon_custom_margin=&#8221;||-25px||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p style=\"text-align: center;\"><span>Coach Educativo. Licenciado en Ciencias Sociales, Mag\u00edster en Educaci\u00f3n, Coaching Educativo y PBL<\/span><\/p>\n[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=&#8221;Maria Teresa Vergara&#8221; image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/ma-teresa-vergara.png&#8221; content_max_width=&#8221;300px&#8221; module_class=&#8221;conferencia&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_text_color=&#8221;#002452&#8243; header_font_size=&#8221;18px&#8221; image_icon_custom_margin=&#8221;||-25px||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p style=\"text-align: center;\"><span>Vicerrectora de Preescolar del Altamira International School. Psic\u00f3loga. Especialista en Neuropsicolog\u00eda y Trastornos del Aprendizaje. Mag\u00edster en Educaci\u00f3n.<\/span><\/p>\n[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=&#8221;Roberto Thorn\u00e9&#8221; image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/roberto-thorne.png&#8221; content_max_width=&#8221;300px&#8221; module_class=&#8221;conferencia&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_text_color=&#8221;#002452&#8243; header_font_size=&#8221;18px&#8221; image_icon_custom_margin=&#8221;||-25px||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p style=\"text-align: center;\"><span>Docente de Qu\u00edmica. Licenciado en Biolog\u00eda y Qu\u00edmica, con una Licenciatura en Idiomas Extranjeros y Maestr\u00eda en Neuropedagog\u00eda.<\/span><\/p>\n[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=&#8221;Jeffrey D\u00edaz&#8221; image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/jeefri-diaz.png&#8221; content_max_width=&#8221;300px&#8221; module_class=&#8221;conferencia&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_text_color=&#8221;#002452&#8243; header_font_size=&#8221;18px&#8221; image_icon_custom_margin=&#8221;||-25px||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p style=\"text-align: center;\"><span>Docente de Filosof\u00eda. Licenciado en Ciencias Sociales, con una Licenciatura en Idiomas Extranjeros y Maestr\u00eda en Neuropedagog\u00eda.<\/span><\/p>\n[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=&#8221;Edgar Castano&#8221; image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/edgar-castano.png&#8221; content_max_width=&#8221;300px&#8221; module_class=&#8221;conferencia&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_text_color=&#8221;#002452&#8243; header_font_size=&#8221;18px&#8221; image_icon_custom_margin=&#8221;||-25px||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p style=\"text-align: center;\"><span>Coordinador de Ciencias en el Altamira International School.<\/span><br \/><span>F\u00edsico Puro. Mag\u00edster en F\u00edsica Aplicada.<\/span><\/p>\n[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=&#8221;Naileth Caballero&#8221; image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/naileth-caballero.png&#8221; content_max_width=&#8221;300px&#8221; module_class=&#8221;conferencia&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_text_align=&#8221;center&#8221; header_text_color=&#8221;#002452&#8243; header_font_size=&#8221;18px&#8221; image_icon_custom_margin=&#8221;||-25px||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p style=\"text-align: center;\"><span>Docente de Espa\u00f1ol. Licenciada en Espa\u00f1ol y Literatura. M\u00e1ster en Neuropsicolog\u00eda y Educaci\u00f3n.<\/span><\/p>\n[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_code _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]<script><!-- [et_pb_line_break_holder] -->jQuery(function($){<!-- [et_pb_line_break_holder] -->$('.conferencistas').slick({<!-- [et_pb_line_break_holder] -->  infinite: true,<!-- [et_pb_line_break_holder] -->  arrows: false,<!-- [et_pb_line_break_holder] -->  dots: true,<!-- [et_pb_line_break_holder] -->  slidesToShow: 4,<!-- [et_pb_line_break_holder] -->  slidesToScroll: 1,<!-- [et_pb_line_break_holder] -->  pauseOnHover: true,<!-- [et_pb_line_break_holder] -->  responsive: [<!-- [et_pb_line_break_holder] -->    {<!-- [et_pb_line_break_holder] -->      breakpoint: 980,<!-- [et_pb_line_break_holder] -->      settings: {<!-- [et_pb_line_break_holder] -->        slidesToShow: 2,<!-- [et_pb_line_break_holder] -->        slidesToScroll: 1<!-- [et_pb_line_break_holder] -->      }<!-- [et_pb_line_break_holder] -->    },<!-- [et_pb_line_break_holder] -->    {<!-- [et_pb_line_break_holder] -->      breakpoint: 767,<!-- [et_pb_line_break_holder] -->      settings: {<!-- [et_pb_line_break_holder] -->        slidesToShow: 1,<!-- [et_pb_line_break_holder] -->        slidesToScroll: 1<!-- [et_pb_line_break_holder] -->      }<!-- [et_pb_line_break_holder] -->    }<!-- [et_pb_line_break_holder] -->  ]<!-- [et_pb_line_break_holder] -->  });<!-- [et_pb_line_break_holder] -->});<!-- [et_pb_line_break_holder] --><\/script>[\/et_pb_code][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; background_enable_color=&#8221;off&#8221; background_image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/richard-horvath-cPccYbPrF-A-unsplash-1.jpg&#8221; custom_padding=&#8221;70px||70px||true|false&#8221; animation_style=&#8221;flip&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_4_text_align=&#8221;center&#8221; header_4_text_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; header_4_font_size=&#8221;19px&#8221; header_4_font_size_tablet=&#8221;19px&#8221; header_4_font_size_phone=&#8221;16px&#8221; header_4_font_size_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<h4>You\u2019ll get the most out of AIS INNOVATE!<br \/>We have other options and add-ons that will help you to live a better experience.<\/h4>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_margin=&#8221;0px||||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;0px||||false|false&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_button button_url=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/registration-options\/&#8221; button_text=&#8221;VIEW REGISTRATION OPTIONS&#8221; button_alignment=&#8221;center&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_button=&#8221;on&#8221; button_text_size=&#8221;28px&#8221; button_text_color=&#8221;#5fc6de&#8221; button_bg_color=&#8221;#172950&#8243; button_bg_color_gradient_overlays_image=&#8221;on&#8221; button_border_width=&#8221;1px&#8221; button_border_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; button_border_radius=&#8221;20px&#8221; button_font=&#8221;|700|||||||&#8221; button_use_icon=&#8221;off&#8221; background_layout=&#8221;dark&#8221; animation_style=&#8221;slide&#8221; button_text_size_tablet=&#8221;24px&#8221; button_text_size_phone=&#8221;16px&#8221; button_text_size_last_edited=&#8221;on|tablet&#8221; custom_css_main_element=&#8221;||background: radial-gradient(circle, rgba(31,68,133,1) 0%, rgba(23,41,80,1) 35%) !important;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; button_bg_color__hover_enabled=&#8221;on|hover&#8221; button_text_color__hover_enabled=&#8221;off|hover&#8221; button_text_color__hover=&#8221;#172950&#8243; button_bg_color__hover=&#8221;#5fc6de&#8221; button_bg_enable_color__hover=&#8221;on&#8221; custom_css_main_element__hover_enabled=&#8221;on|hover&#8221; custom_css_main_element__hover=&#8221;background: radial-gradient(circle, rgba(35,55,97,1) 0%, rgba(31,68,133,1) 45%) !important;||&#8221;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_margin=&#8221;0px||||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;0px||||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_margin=&#8221;0px||||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;0px||||false|false&#8221; animation_style=&#8221;fade&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_button button_url=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/agenda\/&#8221; button_text=&#8221;Agenda&#8221; button_alignment=&#8221;center&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_button=&#8221;on&#8221; button_text_size=&#8221;28px&#8221; button_text_color=&#8221;#5fc6de&#8221; button_bg_color=&#8221;#172950&#8243; button_bg_color_gradient_overlays_image=&#8221;on&#8221; button_border_width=&#8221;1px&#8221; button_border_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; button_border_radius=&#8221;20px&#8221; button_font=&#8221;|700|||||||&#8221; button_use_icon=&#8221;off&#8221; background_layout=&#8221;dark&#8221; custom_margin=&#8221;36px||||false|false&#8221; animation_style=&#8221;slide&#8221; button_text_size_tablet=&#8221;24px&#8221; button_text_size_phone=&#8221;16px&#8221; button_text_size_last_edited=&#8221;on|tablet&#8221; custom_css_main_element=&#8221;||background: radial-gradient(circle, rgba(31,68,133,1) 0%, rgba(23,41,80,1) 35%) !important;&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; button_bg_color__hover_enabled=&#8221;on|hover&#8221; button_text_color__hover_enabled=&#8221;off|hover&#8221; button_text_color__hover=&#8221;#172950&#8243; button_bg_color__hover=&#8221;#5fc6de&#8221; button_bg_enable_color__hover=&#8221;on&#8221; custom_css_main_element__hover_enabled=&#8221;on|hover&#8221; custom_css_main_element__hover=&#8221;background: radial-gradient(circle, rgba(35,55,97,1) 0%, rgba(31,68,133,1) 45%) !important;||&#8221;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; background_color=&#8221;#f4f4f4&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_margin=&#8221;||0px||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;||0px||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_2_font=&#8221;Poppins|700|||||||&#8221; header_2_text_align=&#8221;center&#8221; header_2_text_color=&#8221;#172850&#8243; header_2_font_size=&#8221;34px&#8221; header_2_font_size_tablet=&#8221;34px&#8221; header_2_font_size_phone=&#8221;25px&#8221; header_2_font_size_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; custom_css_before=&#8221;content: &#8216;May 5,6\/2023&#8217;;||color: #fff;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<h2>WORKSHOPS<\/h2>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8221;1_2,1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; background_image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/agenda-sis-innovate.png&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_image src=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/agenda-sis-innovate-4.png&#8221; title_text=&#8221;agenda sis innovate-4&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; hover_enabled=&#8221;0&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; sticky_enabled=&#8221;0&#8243;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_image src=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/4-1.png&#8221; title_text=&#8221;4 (1)&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8221;1_2,1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_image src=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/5-1.png&#8221; title_text=&#8221;5 (1)&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_image src=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/6-1.png&#8221; title_text=&#8221;6 (1)&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8221;1_2,1_2&#8243; disabled_on=&#8221;on|on|on&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; disabled=&#8221;on&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_accordion icon_color=&#8221;#62cbe2&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_accordion_item title=&#8221;Brain Basics: Diagnosing and Supporting Executive Functions&#8221; open=&#8221;on&#8221; open_toggle_text_color=&#8221;#62cbe2&#8243; open_toggle_background_color=&#8221;#002452&#8243; closed_toggle_background_color=&#8221;#002452&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; body_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; body_text_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; body_font_size=&#8221;16px&#8221; custom_css_before=&#8221;content: &#8216;May 5,6\/2023&#8217;;||color: #fff;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; toggle_text_color=&#8221;#62cbe2&#8243; toggle_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; toggle_font_size=&#8221;20px&#8221; toggle_line_height=&#8221;1.2em&#8221;]\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Facilitator &#8211; Maria Beatriz Falquez<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Target Audience &#8211; Docentes, Directivos y Coordinadores de edad preescolar y primaria baja <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Topic &#8211; Neuropsicolog\u00eda en el Aula de Clase<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Overview &#8211; Durante este taller los participantes aprender\u00e1n las bases de las funciones ejecutivas y a trav\u00e9s de un estudio de caso podr\u00e1n identificar dificultades y generar estrategias sobre c\u00f3mo fortalecerlos para potenciar el aprendizaje de los estudiantes. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Language &#8211; Spanish<\/span><\/p>\n[\/et_pb_accordion_item][et_pb_accordion_item title=&#8221;Sound it Out! La importancia de la conciencia fonol\u00f3gica en la alfabetizaci\u00f3n temprana.&#8221; open_toggle_text_color=&#8221;#002452&#8243; open_toggle_background_color=&#8221;#62cbe2&#8243; closed_toggle_background_color=&#8221;#62cbe2&#8243; icon_color=&#8221;#002452&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; body_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; body_text_color=&#8221;#002452&#8243; body_font_size=&#8221;16px&#8221; custom_css_before=&#8221;content: &#8216;May 5,6\/2023&#8217;;||color: #fff;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; toggle_text_color=&#8221;#002452&#8243; toggle_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; toggle_font_size=&#8221;20px&#8221; toggle_line_height=&#8221;1.2em&#8221; open=&#8221;off&#8221;]\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Facilitator &#8211; Veronica Said<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Target Audience &#8211; Docentes, Directivos y Coordinadores de edad preescolar y primaria baja<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Topic &#8211; Conciencia Fonologica, Fonemica y Fonetica<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Overview &#8211; En este taller los participantes aprender\u00e1n sobre las bases de la conciencia fonol\u00f3gica que es y c\u00f3mo se divide, as\u00ed como esta es la ruta indispensable para cimentar los procesos de lecto-escritura. Durante el taller podr\u00e1n experimentar y conocer diferentes herramientas y ejemplos que pueden usar en el sal\u00f3n de clases para promover las habilidades de conciencia fonol\u00f3gica en los estudiantes sin importar el idioma objetivo que se est\u00e9 trabajando. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Language &#8211; Spanish<\/span><\/p>\n[\/et_pb_accordion_item][et_pb_accordion_item title=&#8221;Desbloqueando la ense\u00f1anza y el aprendizaje en el aula utilizando inteligencia artificial.&#8221; open_toggle_text_color=&#8221;#62cbe2&#8243; open_toggle_background_color=&#8221;#002452&#8243; closed_toggle_background_color=&#8221;#002452&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; body_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; body_text_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; body_font_size=&#8221;16px&#8221; custom_css_before=&#8221;content: &#8216;May 5,6\/2023&#8217;;||color: #fff;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; toggle_text_color=&#8221;#62cbe2&#8243; toggle_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; toggle_font_size=&#8221;20px&#8221; toggle_line_height=&#8221;1.2em&#8221; open=&#8221;off&#8221;]\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Facilitator &#8211; Hember Llanos<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Target Audience &#8211; Este taller est\u00e1 dise\u00f1ado para todos los educadores (Pre-escolar, Primaria y Secundaria), Coaches, Directivos docentes y l\u00edderes de distrito interesados en conocer los posibles beneficios y desaf\u00edos del uso de la IA en la educaci\u00f3n, y c\u00f3mo incorporar de manera reflexiva y efectiva en sus aulas e instituciones educativas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Topic &#8211; Inteligencia Artificial en Espacios Educativos<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Overview &#8211; En este taller, los participantes aprender\u00e1n sobre el panorama actual de la IA y sus aplicaciones en la educaci\u00f3n, as\u00ed como las plataformas y recursos disponibles para ellos. Tambi\u00e9n explorar\u00e1n las capacidades de la IA en la creaci\u00f3n de contenido y el aprendizaje personalizado, las consideraciones \u00e9ticas al implementar la IA, y formas de mitigar posibles desventajas. Adem\u00e1s, los participantes aprender\u00e1n c\u00f3mo mantenerse actualizados sobre los \u00faltimos avances en IA e incorporarlas de manera efectiva en sus pr\u00e1cticas docentes para potencializar y acelerar aprendizajes. Al finalizar la sesi\u00f3n, los participantes estar\u00e1n equipados con el conocimiento y las herramientas necesarias para tomar decisiones informadas sobre la incorporaci\u00f3n eficaz de la IA en sus distritos y\/o aulas de clase.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Language &#8211; Spanish<\/span><\/p>\n[\/et_pb_accordion_item][et_pb_accordion_item title=&#8221;Igniting The Spark for Inquiry&#8221; open_toggle_text_color=&#8221;#002452&#8243; open_toggle_background_color=&#8221;#62cbe2&#8243; closed_toggle_background_color=&#8221;#62cbe2&#8243; icon_color=&#8221;#002452&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; body_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; body_text_color=&#8221;#002452&#8243; body_font_size=&#8221;16px&#8221; custom_css_before=&#8221;content: &#8216;May 5,6\/2023&#8217;;||color: #fff;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; toggle_text_color=&#8221;#002452&#8243; toggle_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; toggle_font_size=&#8221;20px&#8221; toggle_line_height=&#8221;1.2em&#8221; open=&#8221;off&#8221;]\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Facilitator &#8211; Priscilla Vargas, Natalia Zabarain<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Target Audience &#8211; K-12 teachers, Coordinators, Principals.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Topic &#8211; PBL and Design Thinking<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Overview &#8211; Deep learning is an integral tool in intentionally creating deep learning experiences for students. Teachers can use the IDEA (INQUIRE-DEFINE-EXECUTE-ASSESS) learning design framework to guide the development of Inquiry Based Units that are focused on students&#8217; acquiring key knowledge, understanding, and success skills. This model starts with INQUIRY, encouraging students through exploration and high-level questioning that engages them in problem-solving and experiential learning. In the DEFINE phase, students use the information they gathered from their empathy questioning to gain insight of goals and develop a problem statement that could also include specified criteria for success. The next phase is EXECUTE, where students take all their observations, ideas, and developments and develop a prototype that helps in implementing a solution to the problem. The culminating phase, ASSESS, may generate new ideas to solve the user problem through feedback received from an authentic audience and, finally, it helps them improve their prototype or solution given to the problem.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Language &#8211; English<\/span><\/p>\n[\/et_pb_accordion_item][et_pb_accordion_item title=&#8221;\u201c\u00bfQu\u00e9 determina la capacidad de innovar en los proyectos educativos?\u201d&#8221; open_toggle_text_color=&#8221;#62cbe2&#8243; open_toggle_background_color=&#8221;#002452&#8243; closed_toggle_background_color=&#8221;#002452&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; body_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; body_text_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; body_font_size=&#8221;16px&#8221; custom_css_before=&#8221;content: &#8216;May 5,6\/2023&#8217;;||color: #fff;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; toggle_text_color=&#8221;#62cbe2&#8243; toggle_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; toggle_font_size=&#8221;20px&#8221; toggle_line_height=&#8221;1.2em&#8221; open=&#8221;off&#8221;]\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Facilitator &#8211; Lorenzo Zanello <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Target Audience &#8211; Directivos, docentes, secci\u00f3n): Docentes, L\u00edderes de \u00e1rea, Coordinadores Acad\u00e9micos y Directivos.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Topic &#8211; Innovaci\u00f3n Educativa<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Overview &#8211; <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">En esta conferencia, aprender\u00e1s c\u00f3mo pasar de una visi\u00f3n rom\u00e1ntica de la educaci\u00f3n a un proyecto educativo viable para innovar. Descubrir\u00e1s c\u00f3mo la innovaci\u00f3n puede ser vista como un resultado, como un proceso y como el ADN de los proyectos educativos, y c\u00f3mo puedes aplicar estos conceptos para transformar la educaci\u00f3n en tu instituci\u00f3n.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Adem\u00e1s, descubrir\u00e1s qui\u00e9nes son los actores clave para la innovaci\u00f3n educativa, los roles y las din\u00e1micas que necesitas para fomentar la innovaci\u00f3n y crear un ambiente propicio para el cambio. Tambi\u00e9n exploramos los ecosistemas para innovar la educaci\u00f3n, incluyendo la colaboraci\u00f3n con otras instituciones educativas, el acceso a recursos tecnol\u00f3gicos y la participaci\u00f3n en comunidades de pr\u00e1ctica.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Esta conferencia es esencial para docentes, l\u00edderes de \u00e1rea, coordinadores acad\u00e9micos y directivos que buscan impulsar la innovaci\u00f3n en sus instituciones educativas. No te pierdas la oportunidad de aprender c\u00f3mo puedes fomentar la creatividad, experimentar con nuevas ideas y tecnolog\u00edas y mejorar la educaci\u00f3n para tus estudiantes.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Language &#8211; Spanish<\/span><\/p>\n[\/et_pb_accordion_item][et_pb_accordion_item title=&#8221;From one size fits all  to Personalized Learning with UDL&#8221; open_toggle_text_color=&#8221;#002452&#8243; open_toggle_background_color=&#8221;#62cbe2&#8243; closed_toggle_background_color=&#8221;#62cbe2&#8243; icon_color=&#8221;#002452&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; body_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; body_text_color=&#8221;#002452&#8243; body_font_size=&#8221;16px&#8221; custom_css_before=&#8221;content: &#8216;May 5,6\/2023&#8217;;||color: #fff;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; toggle_text_color=&#8221;#002452&#8243; toggle_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; toggle_font_size=&#8221;20px&#8221; toggle_line_height=&#8221;1.2em&#8221; open=&#8221;off&#8221;]\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Facilitator &#8211; Sindy Vargas<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Target Audience &#8211; K-12 teachers, Coordinators, Principals.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Topic &#8211; Universal Design for Learning<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Overview &#8211; In this workshop, we will explore the definition of Universal Design for Learning (UDL). Additionally, we will learn about its three key principles: providing multiple means of representation, multiple means of expression, and multiple means of engagement and how they can help us create more inclusive and effective learning environments for all students.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Language &#8211; English<\/span><\/p>\n[\/et_pb_accordion_item][et_pb_accordion_item title=&#8221;La Magia del Atelier&#8221; open_toggle_text_color=&#8221;#62cbe2&#8243; open_toggle_background_color=&#8221;#002452&#8243; closed_toggle_background_color=&#8221;#002452&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; body_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; body_text_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; body_font_size=&#8221;16px&#8221; custom_css_before=&#8221;content: &#8216;May 5,6\/2023&#8217;;||color: #fff;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; toggle_text_color=&#8221;#62cbe2&#8243; toggle_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; toggle_font_size=&#8221;20px&#8221; toggle_line_height=&#8221;1.2em&#8221; open=&#8221;off&#8221;]\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Facilitator &#8211; Camilo Berdugo<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Target Audience &#8211; Docentes, Directivos y Coordinadores de edad preescolar y primaria baja<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Topic &#8211; PBL<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Overview &#8211; En este workshop exploramos una experiencia atelier; din\u00e1micas, y herramientas propias de la exploraci\u00f3n dentro del espacio de aprendizaje, abordando tem\u00e1ticas como la pedagog\u00eda de la escucha, habilidades del siglo 21, y los lenguajes expresivos y\u00a0 la pl\u00e1stica como herramienta de comunicaci\u00f3n.<br \/>Un acercamiento a las diferentes posibilidades de materiales y c\u00f3mo iniciar la construcci\u00f3n del proyecto respetando los intereses de los ni\u00f1os.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Language &#8211; Spanish<\/span><\/p>\n[\/et_pb_accordion_item][et_pb_accordion_item title=&#8221;Blended Learning In Action &#8221; open_toggle_text_color=&#8221;#002452&#8243; open_toggle_background_color=&#8221;#62cbe2&#8243; closed_toggle_background_color=&#8221;#62cbe2&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; body_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; body_text_color=&#8221;#002452&#8243; body_font_size=&#8221;16px&#8221; custom_css_before=&#8221;content: &#8216;May 5,6\/2023&#8217;;||color: #fff;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; toggle_text_color=&#8221;#002452&#8243; toggle_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; toggle_font_size=&#8221;20px&#8221; toggle_line_height=&#8221;1.2em&#8221; open=&#8221;off&#8221;]\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Facilitator &#8211; Natalia Zabarain<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Target Audience &#8211; K-12 teachers, Coordinators, Principals.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Topic &#8211; Blended Learning<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Overview &#8211; <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">As educators, we have seen a rise in diversity in our classrooms and schools in recent years. Meeting every student&#8217;s needs has become more difficult than before. In comes BLENDED LEARNING, which allows our students control the pace, place, and path of their learning, making them active decision makers of their learning process.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">In this workshop we will explore the basics of blended learning, gain practical tools and examples on how to use them in our classrooms, and turn everyday activities into blended learning ones. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Language &#8211; English<\/span><\/p>\n[\/et_pb_accordion_item][et_pb_accordion_item title=&#8221;At the heart of the learning process: Student Wellbeing&#8221; open_toggle_text_color=&#8221;#62cbe2&#8243; open_toggle_background_color=&#8221;#002452&#8243; closed_toggle_background_color=&#8221;#002452&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; body_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; body_text_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; body_font_size=&#8221;16px&#8221; custom_css_before=&#8221;content: &#8216;May 5,6\/2023&#8217;;||color: #fff;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; toggle_text_color=&#8221;#62cbe2&#8243; toggle_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; toggle_font_size=&#8221;20px&#8221; toggle_line_height=&#8221;1.2em&#8221; open=&#8221;off&#8221;]\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Facilitator &#8211; Natalia Echeverria, Natasha Chegwin-Goelkel<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Target Audience &#8211; K-12 teachers, Coordinators, Principals.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Topic &#8211; Conscious Discipline-Brain State Model<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Overview &#8211; <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Conscious Discipline is an evidence &#8211; based program that helps educators to manage classrooms by promoting social-emotional learning and building positive relationships.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">In this workshop, we will learn about the Brain State Model, one of the key components of Conscious Discipline. The Brain State Model helps us recognize a child\u2019s emotional state (and ours) and understand how the child is likely to act as a result. This understanding allows us to increase our self-awareness and respond consciously to the needs of the moment.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Language &#8211; English<\/span><\/p>\n[\/et_pb_accordion_item][\/et_pb_accordion][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_accordion icon_color=&#8221;#62cbe2&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_accordion_item title=&#8221;What does it mean (Really) to be a student centered learner Teacher &#8221; open=&#8221;on&#8221; open_toggle_text_color=&#8221;#002452&#8243; open_toggle_background_color=&#8221;#62cbe2&#8243; closed_toggle_background_color=&#8221;#62cbe2&#8243; icon_color=&#8221;#002452&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; body_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; body_text_color=&#8221;#002452&#8243; body_font_size=&#8221;16px&#8221; custom_css_before=&#8221;content: &#8216;May 5,6\/2023&#8217;;||color: #fff;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; toggle_text_color=&#8221;#002452&#8243; toggle_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; toggle_font_size=&#8221;20px&#8221; toggle_line_height=&#8221;1.2em&#8221;]\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Facilitator &#8211; Maria Teresa Vergara y Priscilla Ruz de Vergara<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Target Audience &#8211; K-12 teachers, Coordinators, Principals<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Topic &#8211; Student Engagement<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Overview &#8211; <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">This workshop will share\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">In student-centered learning, <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">the teacher is still the classroom authority figure but functions as more of a coach or facilitator as students embrace a more active and collaborative role in their own learning<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Student-Centered Teaching and Learning focuses on the needs, abilities, interests, and learning styles of the students and has many implications for the design of curriculum, course content, and interactivity of courses.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Language &#8211; English<\/span><\/p>\n[\/et_pb_accordion_item][et_pb_accordion_item title=&#8221;Why the A in STEAM&#8221; open_toggle_text_color=&#8221;#62cbe2&#8243; open_toggle_background_color=&#8221;#002452&#8243; closed_toggle_background_color=&#8221;#002452&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; body_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; body_text_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; body_font_size=&#8221;16px&#8221; custom_css_before=&#8221;content: &#8216;May 5,6\/2023&#8217;;||color: #fff;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; toggle_text_color=&#8221;#62cbe2&#8243; toggle_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; toggle_font_size=&#8221;20px&#8221; toggle_line_height=&#8221;1.2em&#8221; open=&#8221;off&#8221;]\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Facilitator &#8211; Priscilla Saab y Liliana Mejia<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Target Audience &#8211;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Topic &#8211; STEAM<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Overview &#8211;\u00a0<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Language &#8211;\u00a0<\/span><\/p>\n[\/et_pb_accordion_item][et_pb_accordion_item title=&#8221;La Clave est\u00e1 en el feedback, la Instrucci\u00f3n y la Evaluaci\u00f3n%22. Parece obvio; pero\u2026!&#8221; open_toggle_text_color=&#8221;#002452&#8243; open_toggle_background_color=&#8221;#62cbe2&#8243; closed_toggle_background_color=&#8221;#62cbe2&#8243; icon_color=&#8221;#002452&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; body_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; body_text_color=&#8221;#002452&#8243; body_font_size=&#8221;16px&#8221; custom_css_before=&#8221;content: &#8216;May 5,6\/2023&#8217;;||color: #fff;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; toggle_text_color=&#8221;#002452&#8243; toggle_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; toggle_font_size=&#8221;20px&#8221; toggle_line_height=&#8221;1.2em&#8221; open=&#8221;off&#8221;]\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Facilitator &#8211; Milton Gutierrez<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Target Audience &#8211; El p\u00fablico objetivo son profesores, directivos y dem\u00e1s actores\u00a0 de la educaci\u00f3n que deseen mejorar su pr\u00e1ctica a trav\u00e9s de la retroalimentaci\u00f3n, la instrucci\u00f3n y la evaluaci\u00f3n y as\u00ed garantizar el aprendizaje efectivo de sus estudiantes<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Topic -feedback, la Instrucci\u00f3n y la Evaluaci\u00f3n<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Overview &#8211; <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">En educaci\u00f3n todo parece f\u00e1cil, l\u00f3gico y hasta obvio. Hacer cambios en nuestras estructuras de ense\u00f1anza y aprendizaje, parece un juego de ni\u00f1os que con hacer simples cambios que encontramos en libros o que escuchamos en charlas y talleres haremos que nuestros salones cambien. Y, por m\u00e1s obvio que parezca, los profesores y los l\u00edderes acad\u00e9micos necesitan herramientas pr\u00e1cticas para mejorar los tres elementos que pueden garantizar efectividad en el aprendizaje: la instrucci\u00f3n, la evaluaci\u00f3n y el feedback en el aula.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En esta charla, se explorar\u00e1 c\u00f3mo la retroalimentaci\u00f3n, la instrucci\u00f3n y la evaluaci\u00f3n pueden trabajar juntos para mejorar el aprendizaje de los estudiantes. Se analizar\u00e1n estrategias y <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">herramientas para proporcionar retroalimentaci\u00f3n efectiva a los estudiantes, incluyendo el uso de r\u00fabricas y la retroalimentaci\u00f3n basada en evidencias. Tambi\u00e9n se discutir\u00e1 c\u00f3mo la instrucci\u00f3n efectiva puede mejorar la retroalimentaci\u00f3n y la evaluaci\u00f3n en el aula, y c\u00f3mo la evaluaci\u00f3n formativa puede ayudar a los estudiantes a comprender su progreso y mejorar su aprendizaje.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Adem\u00e1s, se abordar\u00e1 la importancia de la retroalimentaci\u00f3n, la instrucci\u00f3n y la evaluaci\u00f3n en el contexto actual de la educaci\u00f3n, y c\u00f3mo pueden ayudar a los profesores a enfrentar los desaf\u00edos que enfrentan en su pr\u00e1ctica diaria.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Te espero para que juntos nos demos cuenta si en verdad\u2026 parece obvio<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Language &#8211; Spanish<\/span><\/p>\n[\/et_pb_accordion_item][et_pb_accordion_item title=&#8221;Teaching for Clarity&#8221; open_toggle_text_color=&#8221;#62cbe2&#8243; open_toggle_background_color=&#8221;#002452&#8243; closed_toggle_background_color=&#8221;#002452&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; body_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; body_text_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; body_font_size=&#8221;16px&#8221; custom_css_before=&#8221;content: &#8216;May 5,6\/2023&#8217;;||color: #fff;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; toggle_text_color=&#8221;#62cbe2&#8243; toggle_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; toggle_font_size=&#8221;20px&#8221; toggle_line_height=&#8221;1.2em&#8221; open=&#8221;off&#8221;]\n<p><span>A roadmap to effective teaching: The role of teacher clarity in maximizing student success.<\/span><span><\/span><\/p>\n<p><span>Facilitator: Daiver\u00a0Zambrano<\/span><\/p>\n<p><span>This workshop will focus on the critical role that teacher clarity plays in maximizing student success. Teacher Clarity refers to the ability of teachers to communicate expectations to their students in a clear, concise, and effective manner. In this workshop, we will explore the benefits of teacher clarity and examine the impact it can have on student learning and engagement. We will also provide the roadmap for enhancing teacher clarity, including how to unpack standards, how to craft effective learning intentions and success criteria, and how to plan and execute instruction, assessment and feedback that derives from these expectations. This presentation will be relevant to educators at all levels who are interested in improving their teaching effectiveness and promoting student success. By the end of the presentation, participants will have a better understanding of the importance of teacher clarity and practical steps they can follow to improve their own clarity as educators.<\/span><\/p>\n<p><span>Possible participants include:\u00a0Teachers, Managers, Academic Coordinators.<\/span><\/p>\n[\/et_pb_accordion_item][et_pb_accordion_item title=&#8221;Ense\u00f1ando con el Cerebro en Mente&#8221; open_toggle_text_color=&#8221;#002452&#8243; open_toggle_background_color=&#8221;#62cbe2&#8243; closed_toggle_background_color=&#8221;#62cbe2&#8243; icon_color=&#8221;#002452&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; body_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; body_text_color=&#8221;#002452&#8243; body_font_size=&#8221;16px&#8221; custom_css_before=&#8221;content: &#8216;May 5,6\/2023&#8217;;||color: #fff;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; toggle_text_color=&#8221;#002452&#8243; toggle_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; toggle_font_size=&#8221;20px&#8221; toggle_line_height=&#8221;1.2em&#8221; open=&#8221;off&#8221;]\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Facilitator &#8211; Roberto Thorne, Jeffrey<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Target Audience &#8211;\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Topic &#8211;\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Overview &#8211;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Language &#8211;<\/span><\/p>\n[\/et_pb_accordion_item][et_pb_accordion_item title=&#8221;Phenomena Based Learning impulsado por IA: Una nueva era en la educaci\u00f3n%22.&#8221; open_toggle_text_color=&#8221;#62cbe2&#8243; open_toggle_background_color=&#8221;#002452&#8243; closed_toggle_background_color=&#8221;#002452&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; body_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; body_text_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; body_font_size=&#8221;16px&#8221; custom_css_before=&#8221;content: &#8216;May 5,6\/2023&#8217;;||color: #fff;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; toggle_text_color=&#8221;#62cbe2&#8243; toggle_font=&#8221;Poppins||||||||&#8221; toggle_font_size=&#8221;20px&#8221; toggle_line_height=&#8221;1.2em&#8221; open=&#8221;off&#8221;]\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Facilitator &#8211; Edgar Castano <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Target Audience &#8211; Docentes de todas las secciones.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Topic &#8211; Inteligencia Artificial en el Aula de Clase<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Overview &#8211; La IA tambi\u00e9n puede mejorar el proceso de dise\u00f1o de experiencias de aprendizaje basado en fen\u00f3menos al proporcionar informaci\u00f3n y sugerencias sobre c\u00f3mo optimizar las actividades y proyectos para obtener los mejores resultados de aprendizaje. Al utilizar la IA para dise\u00f1ar experiencias de aprendizaje, los profesores podemos crear experiencias m\u00e1s efectivas y personalizadas que ayuden a los estudiantes a alcanzar sus metas educativas.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\"><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Language &#8211; Spanish<\/span><\/p>\n[\/et_pb_accordion_item][\/et_pb_accordion][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; animation_style=&#8221;slide&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_2_font=&#8221;Poppins|700|||||||&#8221; header_2_text_align=&#8221;center&#8221; header_2_text_color=&#8221;#172850&#8243; header_2_font_size=&#8221;34px&#8221; header_2_font_size_tablet=&#8221;34px&#8221; header_2_font_size_phone=&#8221;25px&#8221; header_2_font_size_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<h2><span><strong>Learn a bit about the work of\u00a0<\/strong><\/span><span style=\"color: #990000;\"><strong><em>John Spencer<\/em><\/strong><\/span><\/h2>\n[\/et_pb_text][et_pb_video src=&#8221;https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mmYKE0-FINY&#038;t=5s&#038;ab_channel=JohnSpencer&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_video][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row use_custom_gutter=&#8221;on&#8221; gutter_width=&#8221;1&#8243; make_equal=&#8221;on&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; width=&#8221;185px&#8221; custom_css_main_element=&#8221;display: flex;||flex-wrap: wrap;||justify-content: center;||align-items: center;&#8221; border_radii=&#8221;on|15px|15px|15px|15px&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_blurb title=&#8221;contact us&#8221; url=&#8221;https:\/\/api.whatsapp.com\/message\/ZQOVFSDLYBVGF1?autoload=1&#038;app_absent=0&#8243; image=&#8221;https:\/\/altamira.edu.co\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/image2.png&#8221; icon_placement=&#8221;left&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_font=&#8221;|700|||||||&#8221; header_text_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; background_color=&#8221;#49c958&#8243; image_icon_custom_margin=&#8221;-12px|-13px|0px|0px|false|false&#8221; image_icon_custom_padding=&#8221;|1px|||false|false&#8221; module_alignment=&#8221;center&#8221; custom_padding=&#8221;14px|6px||6px|false|true&#8221; link_option_url=&#8221;https:\/\/api.whatsapp.com\/message\/ZQOVFSDLYBVGF1?autoload=1&#038;app_absent=0&#8243; custom_css_main_element=&#8221;cursor: pointer;&#8221; border_radii=&#8221;on|15px|15px|15px|15px&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; background__hover_enabled=&#8221;on|hover&#8221; background_color__hover=&#8221;#FFFFFF&#8221; background_enable_color__hover=&#8221;on&#8221; header_text_color__hover_enabled=&#8221;on|hover&#8221; header_text_color__hover=&#8221;#49c958&#8243;][\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[rev_slider alias=&#8221;slider-9&#8243;][\/rev_slider]5 y 6 de mayoAltamira International schoolPuerto Colombia, AtlanticoIn a constantly evolving world, schools must offer innovative and relevant learning experiences to prepare students for the future. The AIS INNOVATE conference brings together educational actors from around the world to reimagine education and develop a network of valuable experiences in educational innovation. At Altamira International School, we take pride in innovating education with cutting-edge methodologies and collaborative work for the integral and sustainable development of our students and society. Join us and be part of the 21st century educational revolution.KEYNOTE SPEAKERS.\u00a0SPECIAL GUESTDR. JOHN SPENCERRecognized author, keynote speaker, and consultant. Former school teacher and current college professor at George Fox University in Newburg, Oregon.SPECIAL GUESTCECILIA ZULETA Y JUANA MORALESPsychologists graduated from the Javeriana University in 1991. The area of specialization has been developmental psychology, emotional regulation, child clinical psychology and neurosciences. Lecture 1: Safe Classrooms Lecture 2: Growing FamiliesSPECIAL GUESTPRISCILLA RU\u00cdZ DE VERGARARecognized author, keynote speaker, and consultant. Former school teacher and current college professor at George Fox University in Newburg, Oregon.Recognized author, keynote speaker, and consultant. Former school teacher and current college professor at George Fox University in Newburg, Oregon.Psychologists graduated from the Javeriana University in 1991. The area [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","rank_math_lock_modified_date":false,"footnotes":""},"dipi_cpt_category":[],"class_list":["post-31246","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/31246"}],"collection":[{"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=31246"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/31246\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=31246"}],"wp:term":[{"taxonomy":"dipi_cpt_category","embeddable":true,"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/dipi_cpt_category?post=31246"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}