{"id":37503,"date":"2024-03-24T21:33:27","date_gmt":"2024-03-25T02:33:27","guid":{"rendered":"https:\/\/altamira.edu.co\/?page_id=37503"},"modified":"2024-04-16T11:15:42","modified_gmt":"2024-04-16T16:15:42","slug":"politica-de-uso-y-proteccion-de-base-de-datos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/altamira.edu.co\/politica-de-uso-y-proteccion-de-base-de-datos\/","title":{"rendered":"Pol\u00edtica de uso y protecci\u00f3n de base de datos"},"content":{"rendered":"[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_padding=&#8221;||26px|||&#8221; da_disable_devices=&#8221;off|off|off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; da_is_popup=&#8221;off&#8221; da_exit_intent=&#8221;off&#8221; da_has_close=&#8221;on&#8221; da_alt_close=&#8221;off&#8221; da_dark_close=&#8221;off&#8221; da_not_modal=&#8221;on&#8221; da_is_singular=&#8221;off&#8221; da_with_loader=&#8221;off&#8221; da_has_shadow=&#8221;on&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; text_font=&#8221;|700|||||||&#8221; text_text_color=&#8221;gcid-56c153ff-af19-4dd2-ad24-db6135076b29&#8243; text_font_size=&#8221;24px&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-56c153ff-af19-4dd2-ad24-db6135076b29%22:%91%22text_text_color%22%93}&#8221;]\n<p>USO DE DATOS E INFORMACI\u00d3N<\/p>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_padding=&#8221;0px||13px|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_toggle title=&#8221;Autorizaci\u00f3n de uso de imagen de alumnos externos&#8221; closed_toggle_background_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; toggle_icon=&#8221;&#x33;||divi||400&#8243; use_icon_font_size=&#8221;on&#8221; icon_font_size=&#8221;24px&#8221; open_icon_color=&#8221;#000000&#8243; open_toggle_icon=&#8221;&#x32;||divi||400&#8243; open_use_icon_font_size=&#8221;on&#8221; open_icon_font_size=&#8221;24px&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; title_font=&#8221;||||||||&#8221; title_font_size=&#8221;18px&#8221; title_line_height=&#8221;1.5em&#8221; body_font=&#8221;|300|||||||&#8221; body_text_color=&#8221;#000000&#8243; body_font_size=&#8221;16px&#8221; body_line_height=&#8221;1.5em&#8221; hover_enabled=&#8221;0&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; sticky_enabled=&#8221;0&#8243; open_toggle_background_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; icon_color=&#8221;#000000&#8243; disabled_on=&#8221;on|off|off&#8221;]\n<p><iframe loading=\"lazy\" style=\"border: 0; overflow: hidden; min-height: 500px; min-width: 600px;\" src=\"https:\/\/na4.documents.adobe.com\/public\/esignWidget?wid=CBFCIBAA3AAABLblqZhDZxv4RwJQ780TfvK63me7G9Bf8jBdzThT9Q7rxTyrSN7TPDoGWAKfypwsyVrkZlTU*&amp;hosted=false\" width=\"100%\" height=\"100%\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/p>\n[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8221;Autorizaci\u00f3n de uso de imagen de alumnos externos&#8221; closed_toggle_background_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; toggle_icon=&#8221;&#x33;||divi||400&#8243; use_icon_font_size=&#8221;on&#8221; icon_font_size=&#8221;24px&#8221; open_icon_color=&#8221;#000000&#8243; open_toggle_icon=&#8221;&#x32;||divi||400&#8243; open_use_icon_font_size=&#8221;on&#8221; open_icon_font_size=&#8221;24px&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; title_font=&#8221;||||||||&#8221; title_font_size=&#8221;18px&#8221; title_line_height=&#8221;1.5em&#8221; body_font=&#8221;|300|||||||&#8221; body_text_color=&#8221;#000000&#8243; body_font_size=&#8221;16px&#8221; body_line_height=&#8221;1.5em&#8221; hover_enabled=&#8221;0&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; sticky_enabled=&#8221;0&#8243; open_toggle_background_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; icon_color=&#8221;#000000&#8243; disabled_on=&#8221;off|on|on&#8221;]\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong><a href=\"https:\/\/na4.documents.adobe.com\/public\/esignWidget?wid=CBFCIBAA3AAABLblqZhDZxv4RwJQ780TfvK63me7G9Bf8jBdzThT9Q7rxTyrSN7TPDoGWAKfypwsyVrkZlTU*&amp;hosted=false\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow\">Dilegenciar Documento aqu\u00ed<\/a><\/strong><\/span><\/p>\n[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8221;Autorizaci\u00f3n de uso de im\u00e1genes y voz&#8221; open_toggle_background_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; closed_toggle_background_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; icon_color=&#8221;#000000&#8243; toggle_icon=&#8221;&#x33;||divi||400&#8243; use_icon_font_size=&#8221;on&#8221; icon_font_size=&#8221;26px&#8221; open_icon_color=&#8221;#000000&#8243; open_toggle_icon=&#8221;&#x32;||divi||400&#8243; open_use_icon_font_size=&#8221;on&#8221; open_icon_font_size=&#8221;26px&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; title_font=&#8221;||||||||&#8221; title_font_size=&#8221;18px&#8221; title_line_height=&#8221;1.5em&#8221; body_font=&#8221;|300|||||||&#8221; body_text_color=&#8221;#000000&#8243; body_font_size=&#8221;16px&#8221; body_line_height=&#8221;1.5em&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p>En nuestra calidad de padres de familia y\/o acudientes, de conformidad con los datos que hemos suministrado al establecimiento educativo, autorizamos de manera libre y voluntaria a la CORPORACI\u00d3N COLEGIO INTERNACIONAL ALTAMIRA o la entidad que lo represente o sustituya (en adelante EL COLEGIO) o quien haga sus veces, para que la imagen personal y\/o voz del ESTUDIANTE, as\u00ed como la nuestra, que sea captada sobre fotograf\u00edas o procedimientos an\u00e1logos y\/o digitales a la fotograf\u00eda, producciones audiovisuales (videos), o mediante el uso de plataformas electr\u00f3nicas, aplicaciones o p\u00e1ginas web, sea comunicada p\u00fablicamente por cualquier medio de comunicaci\u00f3n conocido o por conocerse, sin limitarse a internet, televisi\u00f3n, radio, publicaciones impresas, etc. De igual forma autoriza a que la imagen y voz personal pueda ser: usada, reproducida, adaptada, extra\u00edda, comprimida, editada y en general utilizada con el fin de promover temas institucionales y\/o comerciales del COLEGIO, sin que tal uso genere derecho a retribuci\u00f3n alguna, pues la autorizaci\u00f3n otorgada as\u00ed como la cesi\u00f3n de los derechos sobre estos registros de imagen o voz al COLEGIO se realiza a t\u00edtulo gratuito, renunciando a cualquier derecho o aspiraci\u00f3n tendiente a obtener compensaci\u00f3n alguna por la cesi\u00f3n, la cual no tiene t\u00e9rmino de duraci\u00f3n ni se limita a un territorio determinado. Las im\u00e1genes y\/o sonidos mencionados ser\u00e1n utilizadas por EL COLEGIO con fines: pedag\u00f3gicos, acad\u00e9micos, formativos, disciplinarios, de seguridad, comerciales, de mercadeo, as\u00ed como para cualquier actividad relacionada de manera directa o indirecta con la prestaci\u00f3n del servicio educativo por parte del COLEGIO, o quien haga sus veces. El COLEGIO no utilizar\u00e1 la imagen y\/o voz personal en actividades que vayan contra la moral y las buenas costumbres, se respetar\u00e1 siempre la honra, intimidad y buen nombre del ESTUDIANTE y de los padres de familia y\/o acudientes. La utilizaci\u00f3n entonces de estos registros de imagen y\/o voz se realizar\u00e1 bajo las siguientes condiciones:<br \/>Se autoriza la captaci\u00f3n y el uso de im\u00e1genes obtenidas en fotograf\u00edas y filmaciones realizadas directamente por el COLEGIO, por sus compa\u00f1\u00edas filiales, subsidiarias o relacionadas, o por un tercero contratado para tal fin, as\u00ed como las obtenidas en c\u00e1maras de seguridad ubicadas en la Instituci\u00f3n o aquellas captadas a trav\u00e9s de herramientas, plataformas, p\u00e1ginas o aplicaciones tecnol\u00f3gicas.<br \/>La utilizaci\u00f3n o exposici\u00f3n de las im\u00e1genes que aqu\u00ed se autorizan, podr\u00e1 hacerse por cualquier medio visual o auditivo, con destino a miembros de la comunidad educativa o al p\u00fablico en general.<br \/>En caso de terminaci\u00f3n del v\u00ednculo entre los padres de familia y\/o acudientes, y el COLEGIO, por cualquier motivo, la presente autorizaci\u00f3n tendr\u00e1 una vigencia de tres (10) a\u00f1os m\u00e1s, contados a partir de la fecha de terminaci\u00f3n del contrato de prestaci\u00f3n de servicios educativos.<br \/>De acuerdo con la Ley 1581 y sus decretos reglamentarios, la imagen y\/o voz son considerados datos personales, raz\u00f3n por la cual los padres de familia y\/o acudientes, en su calidad de Titulares podr\u00e1n en cualquier momento los derechos de actualizaci\u00f3n, rectificaci\u00f3n, cancelaci\u00f3n y oposici\u00f3n sobre sus datos personales. El titular podr\u00e1 ejercer en cualquier momento sus derechos de acceso, rectificaci\u00f3n, supresi\u00f3n y prueba de autorizaci\u00f3n ante el correo usodedatos@altamira.edu.co mediante el env\u00edo de una notificaci\u00f3n por escrito, adjuntando fotocopia de un documento que acredite su identidad Los padres de familia y\/o acudientes aceptan de forma expresa que han le\u00eddo la Pol\u00edtica de Protecci\u00f3n de Datos Personales del COLEGIO, la cual hace parte integral del presente documento.<\/p>\n[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8221;Autorizaci\u00f3n de tratamiento de datos para candidatos y empleados&#8221; open_toggle_background_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; closed_toggle_background_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; icon_color=&#8221;#000000&#8243; toggle_icon=&#8221;&#x33;||divi||400&#8243; use_icon_font_size=&#8221;on&#8221; icon_font_size=&#8221;26px&#8221; open_toggle_icon=&#8221;&#x32;||divi||400&#8243; open_use_icon_font_size=&#8221;on&#8221; open_icon_font_size=&#8221;26px&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; title_font=&#8221;||||||||&#8221; title_font_size=&#8221;18px&#8221; title_line_height=&#8221;1.5em&#8221; body_font=&#8221;|300|||||||&#8221; body_text_color=&#8221;#000000&#8243; body_font_size=&#8221;16px&#8221; body_line_height=&#8221;1.5em&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p>Con la aceptaci\u00f3n del presente documento, actuando en mi calidad de aspirante o trabajador de la Corporaci\u00f3n Colegio Internacional Altamira, manifiesto de manera expresa que he le\u00eddo, comprendido y acepto la Pol\u00edtica de Protecci\u00f3n de Datos Personales de CCIA, disponible en la p\u00e1gina web www.altamira.edu.co.<br \/>En mi calidad de Titular de Datos Personales, otorgo de forma previa, libre, expresa y voluntaria, autorizaci\u00f3n a CCIA para recolectar, almacenar, usar, circular, suprimir, procesar, compilar, intercambiar, actualizar, trasladar y disponer de los datos personales suministrados en el marco de la relaci\u00f3n jur\u00eddico-laboral, incluyendo, pero no limit\u00e1ndose a, hojas de vida, contratos laborales, n\u00f3minas, formularios de afiliaci\u00f3n, dispositivos de identificaci\u00f3n biom\u00e9trica y correos electr\u00f3nicos. Estos datos podr\u00e1n ser utilizados por CCIA para fines acordes con su Pol\u00edtica de Protecci\u00f3n de Datos Personales, incluyendo:<br \/>Atenci\u00f3n a requerimientos de autoridades competentes.<br \/>Registro y manejo interno de clientes, trabajadores y proveedores.<br \/>An\u00e1lisis de riesgo crediticio y estudios estad\u00edsticos o de seguridad.<br \/>Ejecuci\u00f3n y cumplimiento de contratos con terceros relacionados con su objeto social.<br \/>Actividades publicitarias, promocionales, de mercadeo y de estudios de mercado.<br \/>Compartir informaci\u00f3n con aliados comerciales y\/o compa\u00f1\u00edas relacionadas para el ofrecimiento de servicios con beneficios.<br \/>Transferencia y transmisi\u00f3n de datos a terceros para fines comerciales relacionados con su objeto social.<br \/>Mantenimiento de bases de datos.<br \/>Realizaci\u00f3n de actividades de marketing o prospecci\u00f3n comercial.<br \/>Atenci\u00f3n a accionistas y tr\u00e1mites relacionados.<br \/>Administraci\u00f3n de contrataciones y relaciones laborales, incluyendo el otorgamiento de beneficios a empleados.<br \/>Transferencia y transmisi\u00f3n de datos a terceros relacionados con su objeto social.<br \/>Reporte y consulta a centrales de riesgo crediticio.<br \/>Gestiones de cobranzas o comerciales.<br \/>Compartir informaci\u00f3n con terceros aliados, proveedores y sociedades del mismo grupo empresarial, tanto dentro como fuera del pa\u00eds.<br \/>Uso de datos como prueba en procesos disciplinarios, judiciales o administrativos.<br \/>Cumplimiento de obligaciones contractuales, comerciales, laborales, crediticias, tributarias y legales.<br \/>Entrega de datos a entidades estatales y de control que los requieran.<br \/>An\u00e1lisis y estudios de los contratos laborales y datos personales para el mejoramiento continuo de la empresa.<br \/>Realizaci\u00f3n de estudios demogr\u00e1ficos internos o tercerizados.<br \/>Env\u00edo de informaci\u00f3n sobre noticias, eventos y promociones de la empresa o empresas aliadas.<br \/>Conservaci\u00f3n de la seguridad de personas, bienes e instalaciones de la empresa.<br \/>Cumplimiento de todos los dem\u00e1s fines necesarios para la realizaci\u00f3n del objeto social de la sociedad y del contrato de trabajo.<br \/>Autorizo de manera expresa a CCIA a consultar mis datos en el registro de inhabilidades por delitos contra la libertad, integridad y formaci\u00f3n sexuales contra ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes, administrado por el Ministerio de Defensa-Polic\u00eda Nacional de Colombia, conforme a la Ley 1918 de 2018 y el Decreto 753 de 2019, previa a mi eventual vinculaci\u00f3n laboral y, de formalizarse, autorizo su actualizaci\u00f3n cada cuatro meses mientras se encuentre vigente. Asimismo, autorizo la consulta y confirmaci\u00f3n de informaci\u00f3n sobre experiencias laborales y estudios realizados.<br \/>Manifiesto que me ha sido informado que es facultativo responder preguntas sobre Datos Sensibles o sobre menores de edad, y en caso de suministrar dicha informaci\u00f3n, lo hago autorizando expresamente su tratamiento para los fines ya enunciados.<br \/>Reconozco mis derechos como Titular de los Datos Personales, los cuales incluyen:<br \/>Conocer, actualizar y rectificar mis datos personales.<br \/>Solicitar prueba de la autorizaci\u00f3n otorgada a CCIA para el uso de mis datos personales.<br \/>Recibir informaci\u00f3n sobre el uso que CCIA da a mis datos personales.<br \/>Presentar quejas ante la Superintendencia de Industria y Comercio en caso de violaci\u00f3n de mis derechos.<br \/>Solicitar una relaci\u00f3n detallada de mis datos personales registrados en la base de datos de CCIA.<br \/>Revocar la autorizaci\u00f3n otorgada a CCIA para el tratamiento de mis datos personales.<br \/>Autorizar a CCIA a suministrar mis datos personales \u00fanicamente a personas o empresas autorizadas por la ley o por m\u00ed.<br \/>No estar obligado a responder preguntas sobre datos personales sensibles ni a autorizar su tratamiento.<br \/>Estos derechos pueden ser ejercidos a trav\u00e9s de los canales gratuitos dispuestos por CCIA. Cualquier inquietud o informaci\u00f3n adicional relacionada con el tratamiento de datos personales puede dirigirse al correo electr\u00f3nico protecciondatos@altamira.edu.co.<br \/>Finalmente, conozco y entiendo que CCIA garantiza la confidencialidad, libertad, seguridad, veracidad, transparencia, acceso y circulaci\u00f3n restringida de mis datos y se reserva el derecho de modificar su Pol\u00edtica de Tratamiento de Datos Personales en cualquier momento, lo cual ser\u00e1 debidamente publicado y comunicado.<\/p>\n[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8221;Politicas de Cookies&#8221; open_toggle_background_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; closed_toggle_background_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; icon_color=&#8221;#000000&#8243; toggle_icon=&#8221;&#x33;||divi||400&#8243; use_icon_font_size=&#8221;on&#8221; icon_font_size=&#8221;26px&#8221; open_icon_color=&#8221;#000000&#8243; open_toggle_icon=&#8221;&#x32;||divi||400&#8243; open_use_icon_font_size=&#8221;on&#8221; open_icon_font_size=&#8221;26px&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; title_font=&#8221;||||||||&#8221; title_font_size=&#8221;18px&#8221; title_line_height=&#8221;1.5em&#8221; body_font=&#8221;|300|||||||&#8221; body_text_color=&#8221;#000000&#8243; body_font_size=&#8221;16px&#8221; body_line_height=&#8221;1.5em&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p>\u00a0Nuestra p\u00e1gina web utiliza cookies para mejorar la experiencia de navegaci\u00f3n de nuestros usuarios. Las cookies son peque\u00f1os archivos de texto que se almacenan en tu dispositivo cuando visitas un sitio web. Estos archivos contienen informaci\u00f3n que se utiliza para recordar tus preferencias y optimizar el rendimiento del sitio.<\/p>\n<p>Al utilizar nuestro sitio web, aceptas el uso de cookies de acuerdo con esta pol\u00edtica. Puedes controlar y gestionar las cookies a trav\u00e9s de la configuraci\u00f3n de tu navegador. Ten en cuenta que deshabilitar ciertas cookies puede afectar la funcionalidad y la experiencia de usuario de la p\u00e1gina web.<\/p>\n<p>Utilizamos diferentes tipos de cookies en nuestro sitio:<\/p>\n<p>Cookies Esenciales: Son necesarias para el funcionamiento b\u00e1sico del sitio web y te permiten navegar por las p\u00e1ginas y utilizar las funciones esenciales.<\/p>\n<p>Cookies de An\u00e1lisis: Nos permiten recopilar informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo los usuarios interact\u00faan con nuestro sitio web, como las p\u00e1ginas visitadas y el tiempo de navegaci\u00f3n. Esta informaci\u00f3n es an\u00f3nima y se utiliza para mejorar la calidad y el contenido de nuestro sitio.<\/p>\n<p>Cookies de Personalizaci\u00f3n: Nos ayudan a recordar tus preferencias y ajustes, como el idioma o la regi\u00f3n, para proporcionarte una experiencia m\u00e1s personalizada.<\/p>\n<p>Cookies de Publicidad: Nos permiten mostrar anuncios relevantes para ti y medir la efectividad de nuestras campa\u00f1as publicitarias.<\/p>\n<p>Al continuar navegando por nuestro sitio web, aceptas el uso de cookies de acuerdo con nuestra pol\u00edtica. Si deseas obtener m\u00e1s informaci\u00f3n o gestionar tus preferencias de cookies, por favor consulta nuestra Pol\u00edtica de Privacidad.<\/p>\n[\/et_pb_toggle][et_pb_toggle title=&#8221;Politica de uso y protecci\u00f3n de base de datos&#8221; closed_toggle_background_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; toggle_icon=&#8221;&#x33;||divi||400&#8243; use_icon_font_size=&#8221;on&#8221; icon_font_size=&#8221;24px&#8221; open_icon_color=&#8221;#000000&#8243; open_toggle_icon=&#8221;&#x32;||divi||400&#8243; open_use_icon_font_size=&#8221;on&#8221; open_icon_font_size=&#8221;24px&#8221; _builder_version=&#8221;4.18.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; title_font=&#8221;||||||||&#8221; title_font_size=&#8221;18px&#8221; title_line_height=&#8221;1.5em&#8221; body_font=&#8221;|300|||||||&#8221; body_text_color=&#8221;#000000&#8243; body_font_size=&#8221;16px&#8221; body_line_height=&#8221;1.5em&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]\n<p>La CORPORACI\u00d3N COLEGIO INTERNACIONAL ALTAMIRA, identificada con el Nit. No. 802.008.179-5, con domicilio principal en el municipio de Puerto Colombia &#8211; Atl\u00e1ntico, ubicada en el Km 10 V\u00eda al Mar, en el rol de responsable o encargada del tratamiento de datos personales, de su conservaci\u00f3n, protecci\u00f3n, integridad y confidencialidad de los datos personales de sus estudiantes, padres de familia, asociados, empleados, proveedores, contratistas, visitantes y dem\u00e1s actores que intervienen en el proceso educativo, hemos dise\u00f1ado una pol\u00edtica de almacenamiento y tratamiento de la informaci\u00f3n que nuestros Titulares nos suministran a trav\u00e9s de los diversos canales y servicios, y estamos comprometidos con la protecci\u00f3n y manejo adecuado de los mismos, conforme el r\u00e9gimen legal de protecci\u00f3n de datos personales aplicable en el territorio Nacional. Por lo tanto, en el presente documento se articulan los procedimientos y actividades que involucran el tratamiento de los datos personales, los cuales est\u00e1n alineados con las normas y directrices que lo regulan. En este caso, est\u00e1 en la obligaci\u00f3n de obtener la autorizaci\u00f3n de parte del titular para el tratamiento de sus datos personales, conservar la prueba y las dem\u00e1s obligaciones que en tal calidad le\u00a0asigne\u00a0la\u00a0Ley.<\/p>\n[\/et_pb_toggle][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>USO DE DATOS E INFORMACI\u00d3NDilegenciar Documento aqu\u00edEn nuestra calidad de padres de familia y\/o acudientes, de conformidad con los datos que hemos suministrado al establecimiento educativo, autorizamos de manera libre y voluntaria a la CORPORACI\u00d3N COLEGIO INTERNACIONAL ALTAMIRA o la entidad que lo represente o sustituya (en adelante EL COLEGIO) o quien haga sus veces, para que la imagen personal y\/o voz del ESTUDIANTE, as\u00ed como la nuestra, que sea captada sobre fotograf\u00edas o procedimientos an\u00e1logos y\/o digitales a la fotograf\u00eda, producciones audiovisuales (videos), o mediante el uso de plataformas electr\u00f3nicas, aplicaciones o p\u00e1ginas web, sea comunicada p\u00fablicamente por cualquier medio de comunicaci\u00f3n conocido o por conocerse, sin limitarse a internet, televisi\u00f3n, radio, publicaciones impresas, etc. De igual forma autoriza a que la imagen y voz personal pueda ser: usada, reproducida, adaptada, extra\u00edda, comprimida, editada y en general utilizada con el fin de promover temas institucionales y\/o comerciales del COLEGIO, sin que tal uso genere derecho a retribuci\u00f3n alguna, pues la autorizaci\u00f3n otorgada as\u00ed como la cesi\u00f3n de los derechos sobre estos registros de imagen o voz al COLEGIO se realiza a t\u00edtulo gratuito, renunciando a cualquier derecho o aspiraci\u00f3n tendiente a obtener compensaci\u00f3n alguna por la cesi\u00f3n, la cual [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","rank_math_lock_modified_date":false,"footnotes":""},"dipi_cpt_category":[],"class_list":["post-37503","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/37503"}],"collection":[{"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=37503"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/37503\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":37852,"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/37503\/revisions\/37852"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=37503"}],"wp:term":[{"taxonomy":"dipi_cpt_category","embeddable":true,"href":"https:\/\/altamira.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/dipi_cpt_category?post=37503"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}